<!DOCTYPE webpage SYSTEM "schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
<!ENTITY software_download SYSTEM "software_download.xml" NDATA XML>
<!ENTITY documentation_requirements SYSTEM "documentation_requirements.xml" NDATA XML>
<!ENTITY documentation_installation_modules SYSTEM "documentation_installation_modules.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="documentation_installation_bibletime">
<config param="desc" value="Installation of the BibleTime software"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>BibleTime</title>
<summary
>Introduction to the BibleTime software</summary>
<keywords
>BibleTime, Software, Installation, Help, Sword, Download</keywords>
</head>

<section
><title
>Installation von BibleTime</title>
<para
> Diese Seite erklärt, wie man BibleTime installieren sollte. Bitte folgen Sie  den Schritten um möglichst schnell BibleTime zum Laufen zu bekommen. </para>

<section
><title
>Die zwei Wege BibleTime zu installieren</title>
	<para
> Es gibt zwei Möglichkeiten, um BibleTime auf ihrem System zu installieren: <orderedlist
> <listitem
>Installation mit vorkompilierten Binärpaketen, wie z.B. RPM oder DEB</listitem
> <listitem
>Übersetzen Sie BibleTime selbst auf ihrem eigenen System </listitem
> </orderedlist
> </para>

	<para
> Wir empfehlen die Installation mit den Binärpaketen. Es ist der einfachste Weg. </para>
</section>

<section
><title
>Vorkompilierte Binärpakete</title>
	<para
> Wie versuchen Pakete für die wichtigsten Linux Distributionen zur Verfügung zu stellen. Diese enthalten RedHat, Mandrake und SuSE. </para>

	<para
> Laden Sie zuerst das Binärpaket für ihre Linux-Version herunter. Zum Beispiel: Sie möchten BibleTime 1.2.2. für SuSE 8.1. In diesem Falle müssen Sie das Paket "bibletime-1.2.2-1suse8.1.i586.rpm" herunterladen. Vergessen Sie auch nicht, das Paket bibletime-i18n zu installieren, da dieses die Übersetzungen des Programms und der Dokumentation enthält. </para>

	<para
> Wie Sie sehen, enthält jeder Paketname die Linuxdistribution und deren Version, für das es erstellt wurde. Versuchen Sie bitte nicht, ein Paket auf einem anderem System zu installieren, als für das es erstellt wurde. </para>

	<para
> Laden Sie BibleTime hier herunter: <olink targetdocent="software_download"
>BibleTime herunterladen</olink
>. Vergessen Sie nicht danach einige Module zu installieren <olink targetdocent="documentation_installation_modules"
>Wie man Module installiert</olink
>. </para>
</section>


<section
><title
>Übersetzung des Quellcodes</title>
	<para
> Die Installation vom Quellcode ist schwieriger als die Installation mit Binärpaketen. Bitte befolgen Sie die nächsten Schritte, wenn Sie vom Quellcode installieren wollen: <orderedlist
> <listitem
> Benötigte Software installieren: <olink targetdocent="documentation_requirements"
>BibleTimes Anforderungen</olink
> </listitem
> <listitem
> Get the source code package of BibeTime: <olink targetdocent="software_download"
>Herunterladen</olink
> </listitem
> <listitem
> BibleTime übersetzen und installieren  <programlisting>
<![CDATA[
	./configure --prefix=<your KDE directory>
	make
 	make install
]]>
			</programlisting
> Sie können ihr KDE Verzeichnis mit dem Befehl <command
>kde-config --prefix</command
> herausbekommen. Bei Problemen lesen Sie bitte das FAQ:  <olink targetdocent="documentation_faq"
>FAQ</olink
>. Bei unlösbaren Problemen wenden Sie sich bitte an <email
>info@bibletime.info</email
> </listitem
> </orderedlist
> Vergessen Sie nicht einige Module nach der Installation herunterzuladen: <olink targetdocent="documentation_installation_modules"
>Wie man Module installiert</olink
>. </para>
</section>

</section>
</webpage>

