<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../en/schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="documentation_ifaq">
<config param="desc" value="FAQ"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>FAQ</title>
<summary
>FAQ about BibleTime</summary>
<keywords
>BibleTime, Sword, FAQ, Installation</keywords>
</head>

<section
><title
>Häufig gestellte Fragen</title>
	<qandaset defaultlabel='number'>

		<qandadiv
><title
>Installationsvorgang</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Warum fehlt die Werkzeugleiste?</para>
				</question>
				<answer>
					<para
> Bitte starten SIe configure mit dem Parameter --prefix=&lt;Ihr KDE Verzeichnis&gt;. Dann starten Sie make und make install wir sonst auch. Die KDE Verzeichnisse der meistbenutzten Linux Distributionen sind: <orderedlist
> <listitem
>RedHat: /usr </listitem
><listitem
>SuSE: /opt/kde3 
></listitem
><listitem
>Mandrake: /usr </listitem
> </orderedlist
> Als Alternative können Sie den Befehl "kde-config --prefix" benutzen, um das KDE Verzeichnis herauszubekommen.  <orderedlist
> <listitem
>./configure --prefix=&lt;Ihr KDE Verzeichnis&gt;</listitem
> <listitem
>make</listitem
> <listitem
>make install</listitem
> </orderedlist
> </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Die Übersetzungen fehlen!</para>
				</question>
				<answer>
					<para
> Bitte installieren Sie das Paket bibletime-i18n, das die täglichen Tipps, das Handbuch, die Installationsanleitung und die Anleitung zum Bibelstudium enthält. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

		</qandadiv>

		<qandadiv
><title
>Benutzungsprobleme</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
> Ist es möglich nach einer bestimmten Strong-Nummer zu suchen? </para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Hierfür benötigen Sie mindestens BibleTime 1.1. Stellen Sie die standardmäßige Benutzung der Strong-Nummern im Einstellungsdialog (Sword-&gt;Filter Einstellungen) an. Dann öffnen Sie den Suchdialog und suchen Sie nach &lt;0120&gt; oder jeder anderen Strong-Kodierung. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
> Warum sehe ich nur Fragezeichen anstelle von Unicode Text? </para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Bitte stellen Sie zuerst sicher, dass sie die neuste Version des Modules installiert haben, dass die Probleme verursacht. Bitte überprüfen Sie dafür die Seite <ulink url="www.crosswire.org/sword"
>www.crosswire.org/sword</ulink
>. </para>
					<para
> Sie müssen eine Unicode-Schriftart wie z.B. Code2000, Arial Unicode MS oder Bitstream Cyberbit installieren, um die speziellen Unicode-Zeichen anzeigen zu können. Lesen Sie bitte den Abschnitt "BibleTime einrichten->Einstellungen...->Schriftarten" in BibleTime's Handbuch um zu sehen, wie man Unicode-Schriftarten unter Linux einrichten kann. </para>
				</answer>
			</qandaentry>
		</qandadiv>

		<qandadiv
><title
>Module</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Die KJV zeigt keine Strong Nummern im NT an!</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Wegen Copyright Problemen musste das alte KJV Modul, dass alle Strong Nummern enthielt, entfernt werden.Das KJV003 Projekt wurde gestartet um einen freien Text mit Strong Nummern zu erstellen. Zur Zeit ist dies Projekt noch nicht fertig, daher sind noch nicht alle Nummern im NT vorhanden. Der Status des Projektes ist auf Crosswire verfuegbar. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Wo kann ich meine persönlichen Anmerkungen aufschreiben?</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Sie müssen das Modul "Personal" installieren, dass als Kommentar bei Crosswire verfügbar ist. Lesen Sie unsere Kommentar-Seiten für weitere Informationen: <ulink url="/modules/commentaries/"
>Kommentare</ulink
> </para>
				</answer>
			</qandaentry>


			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Warum ist eines der beiden Testamente eines Bibel-Modules leer?</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Einige Module enthalten nur den Text des alten oder neuen Testamentes.Neuere Versionen von BibleTime sollten nur die Testamente anzeigen, die auch einen Inhalt haben. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

		</qandadiv>
	</qandaset>
</section>

</webpage>




<!--
Local variables:
mode: docbook
End:
-->

