<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="contact">
<config param="desc" value="Contact"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Kontakt</title>
	<summary
>How to contact us</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, contact</keywords>
</head>

<section
><title
>Wie man uns kontaktieren kann</title>
	<formalpara
><title
><ulink url="http://forum.bibletime.info/"
>Das BibleTime Benutzerforum.</ulink
></title>
	<para
>Dies ist der richtige Ort um Fragen über BibleTime zu stellen. Wenn Sie Probleme mit der Installation und/oder der Benutzung von BibleTime haben stellen Sie bitte eine Nachricht ins Forum und werden dann hoffentlich bald eine Antwort erhalten. </para>
	<para
>If you are an experienced BibleTime user and can spare some time, please regularly check out the forum and answer questions of people who have less experience than you. Thereby you would also help the developers to concentrate on the work of development instead of user support. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?group_id=954&amp;atid=100954"
>Einen Fehlerbericht schicken</ulink
></title>
	<para
>Wenn Sie einen Fehler in BibleTime finden, dann benutzen Sie bitte diesen Verweis um ihn einzutragen. Bitte fügen Sie eine detaillierte Beschreibung ihrer Konfiguration und des Weges, wie man den Fehler reproduzieren kann, bei. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=350954&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Senden Sie einen Verbesserungsvorschlag</ulink
></title>
	<para
>Wenn Sie eine Idee haben, wie man BibleTime verbessern kann, benutzen Sie bitte diesen Link um die Entwickler darauf aufmerksam zu machen. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=511478&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Ein Webseitenproblem berichten</ulink
></title>
	<para
>Wenn Sie ein Problem mit den Internetseiten haben oder einen Verbesserungsvorschlag haben, benutzen Sie bitte diesen Link um uns darauf aufmerksam zu machen. </para>
	</formalpara>

</section>

</webpage>
