<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../en/schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>Software</title>
<summary
>Introduction</summary>
<keywords
>BibleTime, Jesus, God, Bible study, Crosswire, Sword</keywords>
</head>

<section
><title
>Willkommen zum BibleTime Projekt!</title>
<para
> BibleTime ist ein Bibelprogramm für Linux. Es basiert auf  <ulink url="http://www.kde.org/"
>KDE</ulink
> und benutzt die  <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> Entwicklungsbibliothek um mit den Bibeltexten, Kommentaren, Lexka und Bücher zu arbeiten, die auf den Seiten der <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Crosswire Bible Society</ulink
> verfügbar sind. </para>
</section>

<section
><title
>Neues über BibleTime</title>
	<formalpara
><title
>29.12.2003: BibleTime 1.4</title>
		<para
> The new version 1.4 of BibleTime is now available for download. 1.4 in comparision with version 1.3 contains a new SwordSetup dialog to setup Sword and to install modules from local sources or from the internet. With the SwordSetup part it's also possible to remove modules from disk. 1.4 also contains many new bugfixes. BibleTime 1.4 is available on our download page. </para>
		<para
> You need Sword 1.5.7 with enabled curl support to make use of the remote installation features. The binary packages we provide for some of the major linux distributions should work out of the box. </para>
		<para
> If you run into troubles installing BibleTime or you have problems using it please submit a bugreport. We need your support to improve BibleTime. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>03.12.2003: BibleTime 1.4beta1</title>
		<para
> Die erste Testversion des bald erscheinenden BibleTime 1.4 wurde heute veröffentlicht.Die im Vergleich mit 1.3 wichtigste neue Funktion ist der neue SwordSetup-Dialog, der die Sword- und Modulkonfiguration benutzerfreundlich macht.Mit dem Dialog kann die Swordkonfigurationsdatei verwaltet werden, es können Module aus dem Internet oder von lokalen Quellen installiert werden und es können ebenso auch Module vom System gelöscht werden.Diese Betaversion ehthält auch einige wichtige Fehlerkorrekturen. </para>
		<para
> Die 1.4beta1 Version ist nur für Testzwecke bestimmt, daher werden keine Binärpakete zur Verfügung gestellt. Wenn Sie wissen, wie man Programme vom Quellcode aus übersetzt möchten wir Sie ermutigen, diese Testversion auszuprobieren. Sie benötigen Sword 1.5.6 mit eingeschalteter Unterstützung von curl, um die Modulinstallation aus dem Internet nutzen zu können. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>19.10.2003: SuSE 9.0 Pakete</title>
		<para
> Es sind nun RPM Pakete für SuSE 9.0 vefügbar. Bei Problemen wenden Sie sich bitte an info@bibletime.info. Vielen Dank! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>16.10.2003: Neue Internetseiten</title>
		<para
> BibleTime verfügt nun über neue Webseiten, die eine bessere Seitennavigation, ein konsistenteres Design und schnellere Downloadzeiten bieten.. </para>
		<para
> Falls Sie irgendwelche Probleme mit den neuen Seiten feststellen lassen Sie es uns bitte wissen! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>23.08.2003: BibleTime 1.3</title>
		<para
> BibleTime in der Version 1.3 ist endlich verfügbar. 1.3 enthält viele neue Funktionen, Verbesserungen in der Benutzbarkeit und Fehlerkorrekturen. Die Installation von 1.3 wird allen Benutzern wärmstens empfohlen. Sie können sie Software hier herunterladen:  <ulink url="http://www.bibletime.info/software/download/"
>Herunterladen</ulink
>. </para>
		<para
> Laden Sie die Pakete bibletime und bibletime-i18n herunter, um volle Funktionalität zu erhalten. Die lange Zeit zwischen den neuen Versionen tut uns leid, wir hoffen diese mit den nächsten Versionen zu verkürzen. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>

