<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="documentation_ifaq">
<config param="desc" value="FAQ"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>FAQ</title>
<summary
>FAQ about BibleTime</summary>
<keywords
>BibleTime, Sword, FAQ, Installation</keywords>
</head>

<section
><title
>Frequently Asked Questions</title>
	<qandaset defaultlabel='number'>

		<qandadiv
><title
>Procesul instalarii</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
>De ce lipseste bara de unelte?</para>
				</question>
				<answer>
					<para
> Te rog sa rulezi configure cu parametrul --prefix=&lt;directorul tau KDE&gt;. Apoi ruleaza make si make install ca de obicei. Directorul KDE pentru cele mai raspandite distributii Linux este: <orderedlist
> <listitem
>RedHat: /usr </listitem
><listitem
>SuSE: /opt/kde3 </listitem
><listitem
>Mandrake: /usr </listitem
></orderedlist
> De asemenea poti folosi comanda &raquo;kde-config --prefix&laquo; pentru a afla directorul KDE. <orderedlist
> <listitem
>./configure --prefix=&lt;your KDE directory&gt;</listitem
> <listitem
>make</listitem
> <listitem
>make install</listitem
> </orderedlist
> </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Sfaturile zilnice si documentatia lipsesc!</para>
				</question>
				<answer>
					<para
> Te rog instaleaza pachetul bibletime-doc care contine sfaturile zilnice, manualul, instructiuni de instalare precum si cum sa studiezi Biblia. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

		</qandadiv>

		<qandadiv
><title
>Usage problems</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
> E posibil sa cauti un numar Strong specific? </para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Pentru aceasta ai nevoie de BibleTime versiunea minim 1.1. Porneste folosirea numerelor Strong din casuta de optiuni (Sword->Filter settings). Apoi deschide casuta de cautare si cauta &lt;0120&gt; sau alt cod Strong. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
> De ce vad doar semnele de intrebare in loc de text Unicod? </para>
				</question>

				<answer>
					<para
> First make sure you have the latest version of the module which has the problems! Check <ulink url="www.crosswire.org/sword"
>www.crosswire.org/sword</ulink
> for this. </para>
					<para
> Mai intai verifica daca ai ultima versiune a modulului care are aceasta problema! Verifica la www.crosswire.org/sword pentru aceasta. E nevoie sa instalezi un font unicod precum Code2000, Arial Unicode MS sau Bitstream Cyberbit pentru a afisa caracterele unicode speciale. Verifica sectiunea  "Configuring BibleTime->Options Dialog->Fonts" din manualul BibleTime cum sa instalezi fonturi unicod pentru Linux. O versiune online a manualului e disponibila la  www.bibletime.info. </para>
				</answer>
			</qandaentry>
		</qandadiv>

		<qandadiv
><title
>Module</title>
			<qandaentry>
				<question>
					<para
>The KJV shows no Strongs numbers in the NT!</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Due to copyright problems the old KJV module which contained all Strongs numbers had to be removed. The project KJV2003 was started to create a public domain text with all Strong numbers in it. At this time it's not yet finished so the numbers are not available in all verses of the NT. The status of the project is available at Crosswire. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

			<qandaentry>
				<question>
					<para
>Unde pot sa-mi notez insemnarile personale?</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Trebuie sa instalezi modulul "Personal", care e disponibil ca si comentariu la Crosswire.Vezi pagina noastra de comentariu pentru mai multe informatii: <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/modules/ModInfo.jsp?modName=Personal"
>Crosswire</ulink
>. </para>
				</answer>
			</qandaentry>


			<qandaentry>
				<question>
					<para
>De ce unul din cele doua testamente ale modulului Bibliei e gol?</para>
				</question>

				<answer>
					<para
> Unele module contin text doar pentru Noul sau Vechiul Testament.Versiunile recente ale BibleTime ar trebui sa ofere doar Testamentul care are text in el. </para>
				</answer>
			</qandaentry>

		</qandadiv>
	</qandaset>
</section>

</webpage>




<!--
Local variables:
mode: docbook
End:
-->

