<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_join SYSTEM "development_join.xml" NDATA XML>
<!ENTITY translations SYSTEM "translation.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_help">
<config param="desc" value="Help us"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
<title
>Ayudanos</title>
<summary
>Direct and indirect support for the development of BibleTime</summary>
<keywords
>BibleTime, Help us, Help BibleTime, Software</keywords>
</head>

<section
><title
>Por favor, ayudanos</title>
<para
>Our aim is to develop BibleTime into a really mature Bible study application that can by everyone. To ahieve this, we need your help. There are different possibilities for supporting the BibleTime project directly and indirectly: </para>

<section
><title
>Deseas orar?</title>
<para
>Orar es algo que cualquiera puede hacer. Si estas orando por Sword y BibleTiem estas ayudando tanto como cualquiera de los miembros del proyecto. </para>
</section>

<section
><title
>Sabes como programar software?</title>
<para
>Sabes programar en C++? Estas familiarizado con la interfaz de programacion de KDE o motivado a aprender? Si tienes tiempo regulamente para trabajar en el codigo fuente de BibleTime te pedimos que te unas a nuestro equipo. Si asi lo deseas, por favor lee la pagina <olink targetdocent="development_join"
>Unete a nosotros</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Sabes como escribir documentacion?</title>
<para
>Si piensas que serias bueno trabajando en la documentacion en ingles de BibleTime? Si asi crees , por favor lee la pagina <olink targetdocent="development_join"
>Unete a nosotros</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Eres bueno en traducir del ingles a otro idioma?</title>
<para
>BibleTime tiene que ser usable por todos. Es por eso que necesitamos traducirlo a tu idioma, si todavia no esta disponible. Si decides empezar a trabajar en la traduccion por favor ponte en contacto con nosotros a info@bibletime.info para ver el estado de la traduccion si ya fue iniciada por otro miembro del equipo. Nosotros te proveeremos de los archivo necesarios para que puedas hacerlo. </para>
<para
>Podes encontrar mas informacion hacerca de el proceso de traduccion en la pagina <olink targetdocent="translations"
>Traduccion</olink
> </para>
</section>
</section>

</webpage>
