<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="translation">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Traducciones</title>
	<summary
>BibleTime translation statistics</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, tramslation, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Ayuda a traducir BibleTime en tu lenguaje</title>
<para
>Esta parte de el desarrollo del sofware es donde la ayuda de muchos individuos es necesaria. Nuestro deseo es ofrecer BibleTime a los usuarios en cuanto mas idiomas sea posible. Las siguientes areas estan abiertas para tu colaboracion: <orderedlist numeration="arabic">
	<listitem
><para
>Traducir el sitio www.bibletime.info.</para
></listitem>
	<listitem
><para
>Traducir la interfaz de usuario del programa. </para
></listitem>
	<listitem
><para
>Traducir la ayuda del programa </para
></listitem>
</orderedlist>
</para>

<para
>En esta pagina puedes encontrar estadisticas acerca de cuan completas se encuentran las traducciones en cada una de ese areas, como tambien los enlaces a las plantillas que puedes usar para iniciar una nueva traduccion en el lenguaje que no existe. Si la traduccion a tu idioma no existe, simplemente descarga las plantillas, traducelas y envialas por email a <email
>info@bibletime.info</email
>. Si no estas satisfecho con el estado en tu lenguaje, puedes directamente descargar el archivo correspondiente, mejorar la traduccion y enviarlo. En los dos casos nos aseguraremos de integrar tu trabajo lo mas pronto posible. </para>

<para
>Para el proceso de traduccion te recomendamos que uses el maduro y exelente programa <ulink url="http://i18n.kde.org/tools/kbabel/"
>KBabel</ulink
>. Este tiene muchas capacidades avanzadas y es de gran ayuda. </para>
<para
>Una lista de todas las abreviaciones de lenguajes esta disponible en <ulink url="http://www.w3.org/WAI/ER/IG/ert/iso639.htm"
>www.w3.org/WAI/ER/IG/ert/iso639.htm</ulink
>.</para>
</section>


<section
><title
>Traduccion de el sitio www.bibletime.info.</title>
<para
>Si la traduccion de el sitio web de tu lenguaje todavia no existe, puedes descargar y traducir la<ulink url="/en/pot/full.pot"
>plantilla de la pagina web</ulink
>. Si deseas mejorar una traduccion existente, puedes utilizar la tabla a continuacion para descargar el archivo correspondiente. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/website_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Traducir la interfaz de usuario del programa </title>
<para
>Si la traducción de la interfase del programa no existe todavia en tu lenguaje, puedes descargar y traducir la <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/messages.pot?rev=HEAD"
>plantilla de traduccion deinterface</ulink
>. Si deseas mejorar una traduccion existente, usa los enlaces de la tabla inferior para bajar el correspondiente archivo. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/messages_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Traducción de la ayuda del programa. </title>
<para
>Si la traducción de la ayuda no existe todavia en tu lenguaje, puedes descargar y traducir la <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/handbook.pot?rev=HEAD"
>plantilla de traduccion de la ayuda</ulink
>. Si deseas mejorar una traduccion existente, usa los enlaces de la tabla inferior para bajar el correspondiente archivo. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/handbook_stats.pl"
></ssi>
</section>

</webpage>
