<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY translation SYSTEM "translation.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_join">
<config param="desc" value="Join us"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>Doe mee!</title>
<summary
>BibleTime's development</summary>
<keywords
>BibleTime, Join the team, join, team</keywords>
</head>

<section
><title
>Wordt lid van het BibleTime-team</title>
<para
> Wij zijn blij met iedereen die ons helpt de BibleTime-software, -documentatie en -vertalingen te verbeteren. </para>

<section
><title
>De eerste stappen...</title>
<para
> De volgende zijn nodig voor ieder type teamlid. Volg ze! </para>
<para
> <orderedlist
> <listitem
> <para
>Schrijf u in voor een SourceForge-account als u er nog geen heeft, dit is gratis. We hebben uw gebruikersnaam nodig om u toe te voegen aan ons teamleden, om u taken toe te wijzen, enz. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>Wordt lid van de BibleTime-ontwikkelingsmailinglijst. Alle ontwikkelaars lezen deze mailinglijst, zodat iedereen weet wat er gebeurt. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>Download en installeer de ontwikkelingsversie van BibleTime. Als u hierbij hulp nodig heeft, vraag hier dan om op de mailinglijst of kijk in de documentatie-sectie. </para
> </listitem
> </orderedlist
> </para>
</section>

<section
><title
>De volgende stappen voor softwareontwikkelaars...</title>
<para
> <orderedlist
> <listitem
> <para
>Bestudeer enkele Qt 3 en KDE 3 tutorials om bekend te worden met het programmeren van de dingen die BibleTime gebruikt. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>Als u niet weet wat te doen, vraag dan op de mailinglijst om enkele taken. Vergeet niet te vermelden hoe moeilijk het mag zijn. </para
> </listitem
> </orderedlist
> </para>
</section>

<section
><title
>De volgende stappen voor documentatieschrijvers...</title>
<para
> <orderedlist
> <listitem
> <para
>Lees de bestaande Engelse documentatie. Deze is te vinden in de docs/-map van de BibleTime CVS-map. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>De documentatie is opgeslagen in de DocBook-bestanden in de Unicode-submappen van ieder documentatie-onderdeel (handboek, Biblestudie HowTo, installatie, hulpdialoog). Bewerk de HTML-bestanden niet direct, omdat deze uit de Docbook-bestanden gegenereerd worden. De vertaalbestanden worden ook uit de Docbook-data gegenereerd. </para
> </listitem
> </orderedlist
> </para>
</section>


<section
><title
>De volgende stappen voor vertalers...</title>
<para
> <orderedlist
> <listitem
> <para
>Have a look at the internationaliziation pages of the KDE project. They're located at <ulink url="http://i18n.kde.org/"
>i18n.kde.org</ulink
>. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>Installeer, als het nog niet op uw systeem is geïnstalleerd het programma KBabel. Het zal u veel helpen tijdens het vertalingsproces. </para
> </listitem
> <listitem
> <para
>Read the page about <olink targetdocent="translation"
>translating BibleTime</olink
>. </para
> </listitem
> </orderedlist
> </para>
</section>

</section>

</webpage>

