<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_help">
<config param="desc" value="Help us"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>Nos ajude</title>
<summary
>BibleTime's development</summary>
<keywords
>BibleTime, Help us, Help BibleTime, Software</keywords>
</head>

<section
><title
>Ajude-nos</title>
<para
> Nosso objetivo é tornar o BibleTime uma aplicação de estudo bíblico que possa ser usada por cristãos para crescerem em seu relacionamento com Deus. Para tornar isto possível nós precisamos de sua ajuda! É possível nos ajudar de muitas maneiras. Por favor leia esta página se você puder nos ajudar a melhorar o BibleTime. </para>

<section
><title
>Você quer orar?</title>
<para
> Orar é algo que todos podem fazer. Se você estiver orando pelo projeto Sword e BibleTime você está nos ajudando tanto quanto outras equipes do projeto BibleTime. </para>
</section>

<section
><title
>Você sabe programar softwares?</title>
<para
> Você sabe como programar em C++? Você está familiarizado com a interface de programação do KDE ou está motivado a aprendê-la? Se você tiver tempo para trabalhar regularmente no código fonte do BibleTime nós lhe pedimos para se juntar ao nosso time! Por favor, leia a página "Junte-se ao time" nessa sessão. </para>
</section>

<section
><title
>Você sabe como escrever documentação?</title>
<para
> Você acha que é poderia ser bom trabalhando na documentação em inglês do BibleTime? Se você acredita que sim, por favor leia a página "Junte-se ao time"; nesta seção. </para>
</section>

<section
><title
>Você é bom em traduzir do inglês para outros idiomas?</title>
<para
> Se você decidir iniciar o trabalho de tradução por favor nos contacte em info@bibletime.info para ver se a tradução ainda não foi iniciada por outro membro do time. Nós providenciaremos os arquivos que deverão ser traduzidos. </para>

<para
> Por favor use o programa para KDE chamado &raquo;KBabel&laquo; para traduzir os arquivos! É uma boa ferramenta que simplifica o processo de tradução </para>
</section>
</section>

</webpage>

