<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_team SYSTEM "development_team.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_join SYSTEM "development_join.xml" NDATA XML>
<!ENTITY translations SYSTEM "translation.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_help">
<config param="desc" value="Help us"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
<title
>Nos ajude</title>
<summary
>Direct and indirect support for the development of BibleTime</summary>
<keywords
>BibleTime, Help us, Help BibleTime, Software</keywords>
</head>

<section
><title
>Ajude-nos</title>
<para
>Nosso objetivo é desenvolver o BibleTime para que ele seja uma aplicação realmente boa de estudo bíblico. Para atingir isso, nós precisamos da sua ajuda. Existem diversas possibilidades para apoiar o projeto BibleTime diretamente e indiretamente. </para>

<section
><title
>Você quer orar?</title>
<para
>Orar é algo que todos podem fazer. Se você estiver orando pelo projeto Sword e BibleTime você está nos ajudando tanto quanto outras equipes do projeto BibleTime. </para>
</section>

<section
><title
>Você gostaria de apoiar os desenvolvedores?</title>
<para
>Na página <olink targetdocent="development_team"
>o time</olink
> você pode achar informação sobre os membros do time do BibleTime e formas de apoiá-los. Se você gosta de usar o BibleTime, mas não tem o tempo ou o conhecimento que com desenvolvimento você pode considerar essa possibilidade. </para>
</section>

<section
><title
>Você sabe programar softwares?</title>
<para
>Você sabe como programar em C++? Você está familiarizado com a interface de programação do KDE ou está motivado a aprendê-la? Se você tiver tempo para trabalhar regularmente no código fonte do BibleTime nós lhe pedimos para se juntar ao nosso time! Por favor, leia a página <olink targetdocent="development_join"
>Junte-se ao time</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Você sabe como escrever documentação?</title>
<para
>Você acha que é poderia ser bom trabalhando na documentação em inglês do BibleTime? Se você acredita que sim, por favor leia a página  <olink targetdocent="development_join"
>Junte-se ao time</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Você é bom em traduzir do inglês para outros idiomas?</title>
<para
>BibleTime deve ser usável por todos. Por isso nós precisamos de uma traduação no seu idioma, se ainda não houver uma disponível. Se você decidir iniciar o trabalho de tradução por favor nos contacte em info@bibletime.info para ver se a tradução ainda não foi iniciada por outro membro do time. Nós providenciaremos os arquivos que deverão ser traduzidos. </para>
<para
>Você pode encontrar mais informação sobre o processo de traduçãona página de <olink targetdocent="translation"
>tradução do BibleTime</olink
>. </para>
</section>
</section>

</webpage>
