<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../en/schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
<!ENTITY software_download SYSTEM "software_download.xml" NDATA XML>
<!ENTITY documentation_requirements SYSTEM "documentation_requirements.xml" NDATA XML>
<!ENTITY documentation_installation_modules SYSTEM "documentation_installation_modules.xml" NDATA XML>
<!ENTITY documentation_faq SYSTEM "documentation_faq.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="documentation_installation_bibletime">
<config param="desc" value="Installation of the BibleTime software"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>BibleTime</title>
<summary
>Introduction to the BibleTime software</summary>
<keywords
>BibleTime, Software, Installation, Help, Sword, Download</keywords>
</head>

<section
><title
>Instalação do BibleTime</title>
<para
> Esta página explica como o BibleTime deve ser instalado. Por favor siga estes passos para ter uma instalação do BibleTime funcionando rápido. </para>

<section
><title
>As duas maneira de instalar o BibleTime</title>
	<para
> Existem duas possibilidades para instalar o BibleTime no seu sistema: <orderedlist
> <listitem
>Instalar usando pacotes binários pré-construídos, como RPM ou DEB</listitem
> <listitem
>Compilar o BibleTime usando os códigos fonte em seu sistema</listitem
> </orderedlist
> </para>

	<para
> Nós recomendamos a instalação usando os pacotes binários. É a maneira mais simples. </para>
</section>

<section
><title
>Pacotes binários pré-construídos</title>
	<para
> Nós tentamos fornecer pacotes para as distribuições Linux mais importantes. Isto inclui RedHat, Mandrake e SuSE. </para>

	<para
> Primeiro baixe o pacote binário para sua distribuição de linux. Por exemplo: Se você quer baixar o BibleTime 1.2.2 para SuSE Linux 8.1, nesse caso você precisará baixar o pacote "bibletime-1.2.2-1suse8.1.i586.rpm". Por favor, não esqueça de baixar também o pacote bibletime-i18n para obeter a documentação e as traduções que estão disponíveis para o BibleTime. </para>

	<para
> Como você pode ver cada nome de pacote contêm a distribuição Linux e versão para a qual foi construído. Por favor não tente instalar um pacote em outro sistema para o qual não foi construído. </para>

	<para
> Você pode baixar o BibleTime aqui: <olink targetdocent="software_download"
>Download BibleTime</olink
>. Não esqueça de instalar algum módulo de texto depois de instalar o BibleTime: <olink targetdocent="documentation_installation_modules"
>Como instalar módulos de texto</olink
>. </para>
</section>


<section
><title
>Compilação do código fonte</title>
	<para
> A instação do Bibletime a partir do código fonte é mais difícil do que usando pacotes binários. Por favor, siga os passos abaixo se você decidir instalar BibleTime a partir do código fonte. <orderedlist
> <listitem
> Instalar Software requerido: <olink targetdocent="documentation_requirements"
>Softwares requeridos pelo BibleTime</olink
> </listitem
> <listitem
> Obtenha o código fonte do BibleTime: <olink targetdocent="software_download"
>Download</olink
> </listitem
> <listitem
> Compile e instale o BibleTime: <programlisting>
<![CDATA[
	./configure --prefix=<seu diretório do KDE>
	make
 	make install
]]>
			</programlisting
> Você pode descobrir o seu diretório do KDE executando o comando: <command
>kde-config --prefix</command
>. Se você tiver problemas, por favor, leia as <olink targetdocent="documentation_faq"
>Perguntas Frequentes</olink
>. Se você não encontrar a solução para o seu problema, por favor, entre em contato conosco em <email
>info@bibletime.info</email
> </listitem
> </orderedlist
> Não esqueça de instalar algum módulo de texto depois de instalar o BibleTime: <olink targetdocent="documentation_installation_modules"
>Como instalar módulos de texto</olink
>. </para>
</section>

</section>
</webpage>

