<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="contact">
<config param="desc" value="Contact"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Contato</title>
	<summary
>How to contact us</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, contact</keywords>
</head>

<section
><title
>Como contactar-nos</title>
	<formalpara
><title
><ulink url="http://www.crosswire.org/forums/mvnforum/listthreads?forum=2"
>Forum de usuários do BibleTime</ulink
></title>
	<para
>Este é o lugar para fazer perguntas sobre o BibleTime. Se você tiver problemas com a instalação e/ou uso do BibleTime poste uma mensagem no forum, e esperamos que alguém responda-a a tempo. </para>
	<para
>Se você é um usuário experiente do BibleTime e dispõe de algum tempo, por favor verifique regularmente o forum e responda perguntas de pessoas que tem menos experiência que você. Isso também ajuda os desenvolvedores a concentrarem-se no trabalho de desenvolvimento ao invés de suporte aos usuários. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?group_id=954&amp;atid=100954"
>Enviar uma comunicação de Bug</ulink
></title>
	<para
>Se você achar bugs no BibleTime use o link para comunicá-lo para que seja corrigido em versões posteriores. Por favor, inclua descrições detalhadas de sua configuração e de como os desenvolvedores podem reproduzir o bug. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=350954&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Envie uma sugestão de funcionalidade</ulink
></title>
	<para
>Se você tem uma idéia de como melhorar o BibleTime, por favor use o link para nos dizê-la! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=511478&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Informe problemas no website</ulink
></title>
	<para
>Se você tiver um problema com o website ou tiver uma sugestão de como ele pode ser melhorado, por favor, use esse linke para dizê-lo ao webmaster. </para>
	</formalpara>

</section>

</webpage>
