<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_links">
<config param="desc" value="Link collection"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Links</title>
	<summary
>Link collection of good sites</summary>
	<keywords
>BibleTime, Link, Collection, Software</keywords>
</head>


<section
><title
>Lista de páginas cristãs importantes</title>
<para
>Existem muitas outras páginas cristãs na internet. Algumas são mais, outras menos importantes. Nós coletamos uma lista de todas as páginas que nós achamos importantes. </para>

<para
>Desde que nós não somos autores das páginas lincadas nós não somos responsáveis pelo seu conteúdo, nós explicitamente nos disassociamos do conteúdo das páginas lincadas! Isto é necessário porque as leis alemãs dizem que você é responsável pelo conteúdo de páginas lincadas a menos que você explicitamente se disassocie delas. </para>

	<section
><title
>Páginas cristãs gerais</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibletechnologies.net/"
>Bible Technologies Group</ulink
>.</title>
			<para
>O lar do novo formato de texto de troca comum OSIS, que esperamos será usado por muitas sociedades Bíblicas e editoras do mundo </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Sociedade Bíblica CrossWire</ulink
>.</title>
			<para
>A sociedade Bíblica Crosswire é uma das poucas organizações cristãs no mundo que doam sem custo tudo o que produzem! Crosswire suporta o projeto Sword, o projeto KJV2003 e algumas outras coisas legais. </para>
		</formalpara>
	</section>

	<section
><title
>Softwares Bíblicos para Linux</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://gnomesword.sf.net/"
>Gnomesword</ulink
>.</title>
			<para
>Gnomesword é uma interface gráfica para o Sword usando o kit de ferramentas Gnome. Uma aplicação realmente boa. Nao deixe de checar! </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Softwares Bíblicos para Windows</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibleworks.com/"
>BibleWorks</ulink
>.</title>
			<para
>BibleWorks é uma das melhores aplicações para estudo da Bíblia para Windows!Muito bom mas muito caro também. Só é útil para escolas. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibleworkshop.com/"
>BibleWorkshop</ulink
>.</title>
			<para
>O programa Bible Workshop é uma aplicação poderosa de estudo da Bíblia para Windows, que está disponível em inglês, alemão e francês. É possível melhorar o Bible Workshop usando bibliotecas de Texto que você pode comprar. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.logos.com/"
>Logos</ulink
>.</title>
			<para
>Logos é uma das melhores aplicações para estudo da Bíblia para Windows.Você pode comprar muitos, muitos textos para melhorá-lo. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.onlinebible.org/"
>OnlineBible</ulink
>.</title>
			<para
>A Bíblia online é uma aplicação poderosa de estudo da Bíblia para Windows. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword para Windows</ulink
>.</title>
			<para
>Esta é a aplicação de estudo da Bíblia para Windows feito pelo time do Sword!Sword é suportado pela Sociedade Bíblica Crosswire. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.volksbibel.de/"
>Volksbibel</ulink
>.</title>
			<para
>Volksbibel 2000.2 é um software de estudo da Bíblia alemão, baseado em metacartão, para Windows, Linux e Mac. Apesar de não haver tantos textos quanto em outros softwares, ele tem algumas coisas legais como suporte básico a mapas incluído. Se você é alemão, experimente! </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Softwares Bíblicos para Mac</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.macsword.com/"
>MacSword para MacOS X</ulink
>.</title>
			<para
>MacSword é um novo software de estudo da Bíblia para o novo sistema Macintosh OS X. As telas parecem muito promissoras! </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Ferramentas de desenvolvimento</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.sourceforge.net/"
>SourceForge</ulink
>.</title>
			<para
>SourceForge nos provê as ferramentas para desenvolver o BibleTime com muitos membros do time ao mesmo tempo! Nós poupamos muito tempo e dinheiro usando os seus serviços. </para>
		</formalpara>
	</section>

</section>

</webpage>
