<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Software</title>
	<summary
>Welcome to BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Bem vindo ao projeto BibleTime!</title>
<para
>BibleTime é uma aplicação de Estudo Bíblico para Linux. Ele é baseado no <ulink url="http://www.kde.org/"
>K Desktop Environment</ulink
> e usa a biblioteca de programação <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> para trabalhar com textos bíblicos, comentários, dicionários e livros providos pela <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Sociedade Bíblia Crosswire</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Notícias sobre o BibleTime</title>
	<formalpara
><title
>2005-11-13: BibleTime 1.5.3</title>
		<para
>A new bugfix release is out now. Version 1.5.3 contains only a few fixes, mainly to fully support locked modules and to compile with KDE 3.0 - 3.3.</para>
		<para
>Get the new release in the download section. Binary packages should be available soon.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-10-16: BibleTime 1.5.2</title>
		<para
>A new bugfix release has been released today. Version 1.5.2 contains fixes for most of the bugs found in 1.5.1. It also contains some minor improvements to the user interface. See the file Changelog in the source code package for more details.</para>
		<para
>BibleTime 1.5.2 is available from the usual places. We'd be glad if binary packages could be prepared to simplify BibleTime's installation.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-09-28: New forums</title>
		<para
>Porque o antigo software de fórum foi tirado do ar, por ser inseguro, nós instalamos um novo software para fórum hoje. Nós esperamos que você continue a usar os fóruns.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-09-12: BibleTime 1.5.1 and translations</title>
		<para
>A versão 1.5.1 para correção de bugs está disponível em nossa seção de downloads. Uma primeira versão dos arquivos de tradução do  BibleTime também foi liberada.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-07-16: BibleTime 1.5</title>
		<para
>O BibleTime 1.5 já está disponível. Essa versão contêm muitas características novas e melhorias. O código fonte do BibleTime 1.5 e do Sword 1.5.8 está disponível na seção de download. Nós esperamos prover pacotes binários e de tradução para as distribuições Linux mais importantes nas próximas semanas. </para>
		<para
>Por favor usem nossos novos fóruns para discutor sobre esta nova versão. Tradutores são encorajados a atualizar suas traduções.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-06-17: BibleTime 1.5 - candidato 2</title>
		<para
>O segundo candidato do BibleTime versão 1.5 foi liberado hoje. Ele contém correções para a maioria dos problemas encontrados no 1.5rc1 e algumas melhorias adicionais. Por favor reporte todos os problemas e erros que você encontrar  <ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=521207&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>aqui</ulink
>. O código fonte do BibleTime 1.5rc2 e Sword 1.5.8 está disponível na seção de download. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>26/01/2004: Forums do BibleTime no ar</title>
		<para
>Em um crescente esforço para construir uma comunidade de usuários do  BibleTime, os forums BibleTime estão agora disponíveis para todos em <ulink url="http://forum.bibletime.info/"
>forum.bibletime.info</ulink
>. Todos os usuários do BibleTime estão encorajados a usar estes forums para discutir tudo relativo ao BibleTime. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-05-29: BibleTime 1.5 - candidato 1</title>
		<para
>O primeiro candidato do Bible Time versão 1.5 foi disponibilizado hoje. Ele contêm uma tonelada de reparos, melhorias e novas características. Todos os que são capazes de instalar software usando o código fonte são encorajados a testar esta versão. Por favor informe todos os problemas e erros que você encontrar <ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=521207&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>here</ulink
>. O código fonte do Bible Time 1.5rc1 e do Sword 1.5.8 estão disponíveis na seção download. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2005-01-24: Pesquisa de Software Bíblico</title>
		<para
>Vendedores de Software Bíblico de todo o globo estão juntos patrocinando uma Pesquisa de Usuário para receber de Usuários de Software Bíblicos do mundo todo suas necessidades, desejos e sonhos. Nós ficaríamos gratos se você pudesse preencher a pesquisa aqui: <ulink url="http://www.surveymonkey.com/s.asp?u=91866814127"
>Pesquisa de software Bíblico</ulink
> </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-12-23: Situação da atualização</title>
		<para
>O projeto BibleTime ainda está vivo e o desenvolvimento da próxima versão, BibleTime 1.5, está quase terminado.  Esta versão vai conter principalmente melhorias na interface do usuário que farão dessa versão mais fácil de usar que qualquer outra anterior. Nós esperamos liberar a versão 1.5 nos primeiros três meses do próximo ano. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>25/05/2004 Precisamos de autores de documentação</title>
		<para
>O time do BibleTime está precisando de um ou mais voluntários que queiram trabalhar com a documentação. O livro de mão está desatualizado e precisa de uma grande atualização antes que a próxima versão do BibleTime possa ser lançada. Se você tem algum tempo livre e sabe como trabalhar com arquivos docbook (ou está disposto a aprender) por favor, contate-nos em <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>09/02/2004: BibleTime 1.4.1 para MacOS X</title>
		<para
>Na lista de email de desenvolvimento do BibleTime <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>Daniel Glassey escreveu</ulink
> que o BibleTime agora está disponível também para MacOS X. Para ter BibleTime rodando em Mac, por favor, siga as instruções <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005163.html"
>desse email</ulink
> e <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>desse email</ulink
>. Por favor, comunique problemas ou sucessos para <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>29/01/2004: BibleTime 1.4.1</title>
		<para
>BibleTime 1.4.1 foi lançado hoje. A mudança mais importante na versão 1.4.1 são traduções atualizadas e correções de bugs, especialmente no diálogo de configuração do Sword. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>26/01/2004: Forums de usuários online</title>
		<para
>Nós estamos felizes em anunciar um fórum para os usuários do BibleTime. Por favor, faça todas as perguntas lá se você precisar de ajuda. Nós apreciaremos todo retorno e sugestões no fórum também. O endereço é <ulink url="http://www.crosswire.org/forums"
>http://www.crosswire.org/forums</ulink
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>16/01/2004: Pacotes Debian disponíveis</title>
		<para
><ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime"
>Pacotes Debian do BibleTime 1.4</ulink
> já estão disponíveis no Debian Unstable. Lembre de pegar também o pacote <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime-i18n"
>bibletime-i18n package</ulink
>. Obrigado ao nosso empacotador Debian Daniel Glassey por esse trabalho! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>11/01/2004: Novo esforço de tradução</title>
		<para
>Primeiramente queremos desejar a todos um ano novo realmente feliz e abençoado. </para>
		<para
>Como você já deve ter notado, existe uma nova página online chamada <ulink url="translation.shtml"
>"Tradução"</ulink
>. Essa página dá uma introdução em como ajudar com a tradução de diferentes áreas do projeto BibleTime, e oferece estatísticas detalhadas de quão completa está cada tradução nos idiomas existentes. Não deixe de ver! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>29/12/2003: BibleTime 1.4</title>
		<para
>A nova versão 1.4 do BibleTime agora está disponível para download. Em comparação com a versão 1.3, essa nova versão contem um novo diálogo para configuração do Sword e instalação de módulos de fontes locais ou diretamente da internet. Com o SwordSetup também é possível remover módulos instalados. A versão 1.4 contém também várias correções de bugs e está disponível em nossa página de Downloads. </para>
		<para
>Você precisa do Sword 1.5.7 com suporte a curl habilitado para usar as funções de instalação remota. Os pacotes binários que fornecemos para algumas das maiores distribuições linux devem funcionar sem problemas. </para>
		<para
>Se você tiver problemas instalando BibleTime ou tiver problemas usando-o, por favor, envie uma comunicação de bug. Nós precisamos de sua ajuda para melhorar o BibleTime. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>03/12/2003: BibleTime 1.4beta1.</title>
		<para
>A primeira versão de testes do próximo BibleTime 1.4 foi lançada hoje. As novas funções em comparação com a versão 1.3 são o novo diálogo SwordSetup que torna a configuração do Sword e dos módulos mais amigável. Usando esse diálogo agora você pode configurar o Sword, instalar módulos da internet ou de fontes locais (como um CD, por exemplo) e também desinstalar módulos do seu sistema. Essa versão beta também contém algumas correções importantes. </para>
		<para
>O propósito dessa versão 1.4beta1 é apenas de teste, então nós não estamos fornecendo pacotes binários. Se você sabe como compilar programas apartir do código fonte nós o encorajamos a testar essa versão beta1. Você precisará do Sword 1.5.6 com suporte a curl para poder usar as funções de instalação remota. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>19/10/2003: Pacotes para o SuSE 9.0</title>
		<para
>Já estão disponíveis pacotes RPM para o SuSE 9.0. Por favor, reporte quaisquer problema para info@bibletime.info. Muito Obrigado! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>16/10/2003: Nova Página Web</title>
		<para
>Agora BibleTime tem uma nova página web, que oferece melhor navegação, visual melhorado e mais velocidade de navegação. </para>
		<para
>Se você tiver qualquer problema com a nova página, por favor, avise-nos! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>23/08/2003: BibleTime 1.3.</title>
		<para
>A versão 1.3 do BibleTime está finalmente disponível. BibleTime 1.3 contém várias funções novas, melhorias de usabilidade e correções de bugs. A atualização para a versão 1.3 é altamente recomendada para todos os usuários. Você pode obter o software aqui: Download. Pacotes binários serão lançados nos próximos dias. </para>
		<para
>Baixe os pacotes bibletime e bibletime-i18n para obter todas as funcionalidades. Pedimos desculpa pela demora para o lançamento desta versão e esperamos conseguir lançar as próximas versões em menos tempo. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>
