<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_team SYSTEM "development_team.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Software</title>
	<summary
>Welcome to BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Bem vindo ao projeto BibleTime!</title>
<para
>BibleTime é uma aplicação de Estudo Bíblico para Linux. Ele é baseado no <ulink url="http://www.kde.org/"
>K Desktop Environment</ulink
> e usa a biblioteca de programação <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> para trabalhar com textos bíblicos, comentários, dicionários e livros providos pela <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Sociedade Bíblia Crosswire</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Notícias sobre o BibleTime</title>
	
	<formalpara
><title
>2005-01-24: Bible software Survey</title>
		<para
>Bible Software vendors from around the globe are jointly sponsoring a cooperative User Survey to glean from Bible Software Users worldwide their needs, requests, and dreams. We'd be glad if you could take the survey here: <ulink url="http://www.surveymonkey.com/s.asp?u=91866814127"
>Bible software survey</ulink
> </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-12-23: Status update</title>
		<para
>The BibleTime project is still alive and development is almost finished for the next version, BibleTime 1.5. This version will contain major user interface improvements which will make it simpler to use than any other version before. We hope to release version 1.5 in the first three months of the next year. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>25/05/2004 Precisamos de autores de documentação</title>
		<para
>O time do BibleTime está precisando de um ou mais voluntários que queiram trabalhar com a documentação. O livro de mão está desatualizado e precisa de uma grande atualização antes que a próxima versão do BibleTime possa ser lançada. Se você tem algum tempo livre e sabe como trabalhar com arquivos docbook (ou está disposto a aprender) por favor, contate-nos em <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>09/02/2004: BibleTime 1.4.1 para MacOS X</title>
		<para
>Na lista de email de desenvolvimento do BibleTime <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>Daniel Glassey escreveu</ulink
> que o BibleTime agora está disponível também para MacOS X. Para ter BibleTime rodando em Mac, por favor, siga as instruções <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005163.html"
>desse email</ulink
> e <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>desse email</ulink
>. Por favor, comunique problemas ou sucessos para <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>29/01/2004: BibleTime 1.4.1</title>
		<para
>BibleTime 1.4.1 foi lançado hoje. A mudança mais importante na versão 1.4.1 são traduções atualizadas e correções de bugs, especialmente no diálogo de configuração do Sword. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>26/01/2004: Forums de usuários online</title>
		<para
>Nós estamos felizes em anunciar um fórum para os usuários do BibleTime. Por favor, faça todas as perguntas lá se você precisar de ajuda. Nós apreciaremos todo retorno e sugestões no fórum também. O endereço é <ulink url="http://www.crosswire.org/forums"
>http://www.crosswire.org/forums</ulink
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>16/01/2004: Pacotes Debian disponíveis</title>
		<para
><ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime"
>Pacotes Debian do BibleTime 1.4</ulink
> já estão disponíveis no Debian Unstable. Lembre de pegar também o pacote <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime-i18n"
>bibletime-i18n package</ulink
>. Obrigado ao nosso empacotador Debian Daniel Glassey por esse trabalho! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>11/01/2004: Nova iniciativa de tradução</title>
		<para
>Primeiramente queremos desejar a todos um ano novo realmente feliz e abençoado. </para>
		<para
>Como você já deve ter notado, existe uma nova página online chamada <ulink url="translation.shtml"
>"Tradução"</ulink
>. Essa página dá uma introdução em como ajudar com a tradução de diferentes áreas do projeto BibleTime, e oferece estatísticas detalhadas de quão completa está cada tradução nos idiomas existentes. Não deixe de ver! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>29/12/2003: BibleTime 1.4</title>
		<para
>A nova versão 1.4 do BibleTime agora está disponível para download. Em comparação com a versão 1.3, essa nova versão contem um novo diálogo para configuração do Sword e instalação de módulos de fontes locais ou diretamente da internet. Com o SwordSetup também é possível remover módulos instalados. A versão 1.4 contém também várias correções de bugs e está disponível em nossa página de Downloads. </para>
		<para
>Você precisa do Sword 1.5.7 com suporte a curl habilitado para usar as funções de instalação remota. Os pacotes binários que fornecemos para algumas das maiores distribuições linux devem funcionar sem problemas. </para>
		<para
>Se você tiver problemas instalando BibleTime ou tiver problemas usando-o, por favor, envie uma comunicação de bug. Nós precisamos de sua ajuda para melhorar o BibleTime. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>03/12/2003: BibleTime 1.4beta1.</title>
		<para
>A primeira versão de testes do próximo BibleTime 1.4 foi lançada hoje. As novas funções em comparação com a versão 1.3 são o novo diálogo SwordSetup que torna a configuração do Sword e dos módulos mais amigável. Usando esse diálogo agora você pode configurar o Sword, instalar módulos da internet ou de fontes locais (como um CD, por exemplo) e também desinstalar módulos do seu sistema. Essa versão beta também contém algumas correções importantes. </para>
		<para
>O propósito dessa versão 1.4beta1 é apenas de teste, então nós não estamos fornecendo pacotes binários. Se você sabe como compilar programas apartir do código fonte nós o encorajamos a testar essa versão beta1. Você precisará do Sword 1.5.6 com suporte a curl para poder usar as funções de instalação remota. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>19/10/2003: Pacotes para o SuSE 9.0</title>
		<para
>Já estão disponíveis pacotes RPM para o SuSE 9.0. Por favor, reporte quaisquer problema para info@bibletime.info. Muito Obrigado! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>16/10/2003: Nova Página Web</title>
		<para
>Agora BibleTime tem uma nova página web, que oferece melhor navegação, visual melhorado e mais velocidade de navegação. </para>
		<para
>Se você tiver qualquer problema com a nova página, por favor, avise-nos! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>23/08/2003: BibleTime 1.3.</title>
		<para
>A versão 1.3 do BibleTime está finalmente disponível. BibleTime 1.3 contém várias funções novas, melhorias de usabilidade e correções de bugs. A atualização para a versão 1.3 é altamente recomendada para todos os usuários. Você pode obter o software aqui: Download. Pacotes binários serão lançados nos próximos dias. </para>
		<para
>Baixe os pacotes bibletime e bibletime-i18n para obter todas as funcionalidades. Pedimos desculpa pela demora para o lançamento desta versão e esperamos conseguir lançar as próximas versões em menos tempo. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>
