<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_team SYSTEM "development_team.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_join SYSTEM "development_join.xml" NDATA XML>
<!ENTITY translations SYSTEM "translation.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_help">
<config param="desc" value="Help us"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
<title
>Aidez-nous</title>
<summary
>Direct and indirect support for the development of BibleTime</summary>
<keywords
>BibleTime, Help us, Help BibleTime, Software</keywords>
</head>

<section
><title
>Aidez-nous...</title>
<para
>Notre but est de faire de BibleTime une application d'étude biblique complète utilisable par tous. Pour y parvenir, nous avons besoin de vous. Il existe plusieurs possibilités pour soutenir le projet BibleTime, de manière directe ou indirecte : </para>

<section
><title
>Voulez-vous prier?</title>
<para
>Tout le monde est capable de prier. Si vous priez pour les projets Sword et BibleTime vous nous aidez autant que les autres membres du projet BibleTime. </para>
</section>

<section
><title
>Aimeriez-vous soutenir les développeurs ?</title>
<para
>Vous trouverez <olink targetdocent="development_team"
>ici</olink
> des informations concernant les membres de l'équipe BiibleTime et les différentes manières de les soutenir. Si vous aimez utiliser BibleTime, mais que vous n'avez ni le temps, ni les connaissances pour aider au développement, c'est une option non négligeable. </para>
</section>

<section
><title
>Savez vous développer des logiciels?</title>
<para
>Savez-vous programmer en C++? Etes-vous familier avec l'API de KDE ou motivé à apprendre? Si vous avez du temps pour travailler régulièrement sur le code source de BibleTime veuillez rejoindre notre équipe! Pour nous rejoindre, lisez la page <olink targetdocent="development_join"
>Nous rejoindre</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Savez-vous écrire de la documentation?</title>
<para
>Pensez-vous que vous seriez bon pour travailler sur la documentation anglaise de BibleTime? Si oui, veuillez lire la page <olink targetdocent="development_join"
>Nous rejoindre</olink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Êtes-vous bon pour traduire de l'anglais vers une autre langue?</title>
<para
>Nous voulons rendre BibleTime accessible à tous. C'est pourquoi nous avons besoin d'une traduction dans votre langue, si elle n'est pas disponible. Si vous décidez de travailler sur une traduction contactez nous à info@bibletime.info pour voir si aucun autre traducteur ne l'a commencé. Nous vous fournirons les fichiers à traduire. </para>
<para
>Vous en saurez plus sur le processus de traduction ici : <olink targetdocent="translation"
>traduire BibleTime</olink
> </para>
</section>
</section>

</webpage>
