<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_about">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>A propos de BibleTime</title>
	<summary
>Introduction to the BibleTime software</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, about</keywords>
</head>

<section
><title
>Introduction</title>
<para
>BibleTime est une application d'étude biblique pour Linux. Elle est basée sur l'environnement de bureau <ulink url="http://www.kde.org/"
>KDE</ulink
> et utilise les bibliothèques de programmation <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> pour travailler avec les textes bibliques, commentaires, dictionnaires et livres fournis par la <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Crosswire Bible Society</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>L'historique de BibleTime</title>
<para
>En Juin 1999, Thomas Hagedorn, Thorsten Uhlmann et Joachim Ansorg commencèrent à travailler sur une application d'étude biblique pour KDE 1.0. </para>

<para
>La première version fut lancée deux mois plus tard (version 0.1). Cette version était très simple et ne permettait de faire que des choses très basiques. </para>

<para
>Après trois mois de dur labeur, la version 0.2 fut dévoilée au grand public. Cette version était utilisable, elle supportait l'impression, la recherche et offrait un éditeur de notes personnelles simple. </para>

<para
>BibleTime 0.2 fut ensuite écrit pour KDE 2 avec une interface plus puissante, une amélioration de l'impression, et beaucoup de changements internes. Cette version prit le nom de BibleTime 0.3. </para>

<para
>BibleTime 1.0, qui sortit presque un an après la version 0.3, fut la première que nous avons considéré comme stable. </para>

<para
>BibleTime 1.2 et 1.3 suivirent un peu plus tard. BibleTime 1.2 est la première version de BibleTime tournant sous KDE 3. </para>

<para
>BibleTime version 1.5 has been released in july 2005 after a long time of development. </para>

</section>

</webpage>
