<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Logiciel</title>
	<summary
>Welcome to BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Bienvenue sur le projet BibleTime</title>
<para
>BibleTime est une application d'étude biblique pour Linux. Elle est basée sur l'environnement de bureau <ulink url="http://www.kde.org/"
>KDE</ulink
> et utilise les bibliothèques de programmation <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> pour travailler avec les textes bibliques, commentaires, dictionnaires et livres fournis par la <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Crosswire Bible Society</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Nouvelles de BibleTime</title>
	
	<formalpara
><title
>2005-07-16: BibleTime 1.5</title>
		<para
>BibleTime 1.5 is available now. It contains many new features and improvements. The source code of BibleTime 1.5 and Sword 1.5.8 is available in the download section. We hope to provide binary and translation packages for the most important Linux distributions in the next few weeks. </para>
		<para
>Please use our new forums to discuss about this new release. Translators are encouraged to update their translations.</para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>17-06-2005 : BibleTime 1.5 release candidate 2</title>
		<para
>La deuxième release candidate de BibleTime version 1.5 a été publiée aujourd'hui. Elle contient des corrections de bugs concernant la majorité des problèmes rencontrés avec la version 1.5rc1, plus quelques améliorations. Si vous rencontrez des problèmes avec cette version, contactez nous <ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=521207&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>ICI</ulink
>. Le code source de BibleTime 1.5rc2 et de Sword 1.5.8 est disponible dans la section Téléchargement. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>15-06-2005 : Forum des utilisateurs en ligne</title>
		<para
>Soucieux de créer une communauté d'utilisateurs de BibleTime, nous avons créé des forums BibleTime à l'adresse suivante : <ulink url="http://forum.bibletime.info/"
>forum.bibletime.info</ulink
>. Tous les utilisateurs de BibleTime sont invités à utiliser ce forum pour y échanger des informations au sujet de BibleTime (une partie en Français est disponible). </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>29-05-2005 : BibleTime 1.5 release candidate 1</title>
		<para
>La première release candidate de BibleTime version 1.5 a été publiée aujourd'hui. Elle contient des tonnes d'améliorations, de corrections de bugs et de nouvelles fonctions. Quiconque capable d'installer un logiciel à partir du code source est invité à tester cette pré-version. Informez-nous des problèmes et des bugs rencontrés <ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=521207&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>ICI</ulink
>. Le code source de BibleTime 1.5rc1 et de Sword 1.5.8 est disponible dans la section Téléchargement. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>24-01-2005 : Sondage des logiciels d'étude biblique</title>
		<para
>Les éditeurs de logiciels d'étude biblique du monde entier ont mis en place un sondage commun, afin de connaitre les besoins, les demandes et les rêves des utilisateurs de logiciels d'étude biblique. Nous vous invitons à répondre à ce sondage <ulink url="http://www.surveymonkey.com/s.asp?u=91866814127"
>ICI</ulink
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>23-12-2005: Nouvelles du front</title>
		<para
>Le projet BibleTime est toujours actif et le développement de la nouvelle version (1.5) est quasiment terminé. Cette version contiendra des améliorations au niveau de l'interface, qui rendra le logiciel encore plus simple d'utilisation. Nous aimerions sortir cette version dans le courant des trois premiers mois de 2005. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2004-05-25: On recherche des auteurs de documentation !</title>
		<para
>L'équipe de BibleTime est à la recherche d'un ou de plusieurs volontaires désireux de travailler sur la documentation. Le manuel est trop vieux et a besoin d'une sérieuse mise à jour avant la sortie de la prochaine version de BibleTime. Si vous avez du temps à nous donner et si vous savez travailler avec des fichiers docbook (ou si vous êtes prêt à apprendre !), veuillez nous contacter ici : <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-02-09: BibleTime 1.4.1 pour Mac OS X</title>
		<para
>Sur la liste de diffusion du développement de BibleTime, <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>Daniel Glassey indique que</ulink
> BibleTime est maintenant disponible pour Mac OSX. Pour faire tourner BibleTime sur un Mac, veuillez suivre les instructions ici : <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005163.html"
>this eMail</ulink
> et ici : <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>this eMail</ulink
>. Veuillez nous faire part de vos problèmes et réussites ici : <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-29: BibleTime 1.4.1</title>
		<para
>BibleTime 1.4.1 est sorti aujourd'hui. Leschangements lesplus importants dans la version 1.4.1 sont les mises à jour de traductions et les corrections de bugs, spécialement dans le dialogue d'installation de Sword. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-26: Forum des utilisateurs en ligne</title>
		<para
>Nous sommes heureux de vous annoncer qu'un forum pour les utilisateurs de BibleTime a été créé. Vous pouvez y poser vos question si vous avez besoin d'aide. Nous aimerions également y accueillir vos remarques et suggestions. L'adresse est la suivante : <ulink url="http://www.crosswire.org/forums"
>http://www.crosswire.org/forums</ulink
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-16: Paquetages Debian disponibles</title>
		<para
>Les <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime"
>paquetages Debian  de BibleTime 1.4</ulink
> sont disponibles dès maintenant en version Debian Non-Stable. Assurez vous de télécharger le paquetage <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime-i18n"
>bibletime-i18n</ulink
>. Félicitations à notre empaqueteur Debian Daniel Glassey pour son travail ! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2004-01-11: Nouvel effort de traduction</title>
		<para
>Tout d'abord, nous tenons à vous souhaiter une heureuse année pleine de bénédictions. </para>
		<para
>Comme vous l'avez peut-être remarqué, il y a une nouvelle page intitulée <ulink url="translation.shtml"
>&quot;Traduction&quot;</ulink
>. Cette page vous expliquera comment vous pouvez nous aider à traduire les différents domaines du projet BibleTime. Elle offre, en outre, des statistiques sur l'état de développement des modules de langues existants. N'hésitez pas à y jeter un oeil. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-29: BibleTime 1.4</title>
		<para
>La nouvelle version de BibleTime est maintenant disponible en téléchargement. La version 1.4, comparée à la version 1.3, contient un nouveau dialogue d'installation de Sword, qui permet d'installer depuis desmodules locaux (sur l'ordinateur) ou distants (sur internet). Cette fenêtre permet également de supprimer des modules du disque. La version 1.4 règle de nombreux bugs. BibleTime 1.4 est disponible depuis notrepage de téléchargements. </para>
		<para
>Vous aurez besoin de Sword 1.5.7 et le support de curl activé pour bénéficier des installations à distances. Les paquetages binaires que nous fournissons pour la plupart des distributions Linux devraient fonctionner sans problème. </para>
		<para
>Si vous rencontrez des problèmes lors de l'installation de BibleTime, ou si vous avez des soucis d'utilisation, veuillez nous soumettre un rapport de bogue. Nous avonsbesoin de votre soutient pour améliorer BibleTime. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-03: BibleTime 1.4beta1</title>
		<para
>La première version beta de BibleTime 1.4 est sortie aujourd'hui. La nouvelle fonction par rapport à la version 1.3 est la fenêtre de Gestion des modules Sword qui rend la configuration de Sword plus conviviale. Grâce à cette boite de dialogue, vous pourrez désormais installer et supprimer des modules depuis internet ou depuis une source locale (un CD, par exemple). Cette version beta contient aussi de nombreuses corrections de bugs. </para>
		<para
>Cette version 1.4beta n'est destinée que pour une phase de tests, doncnous ne fournirons pas de paquetages binaires. Si vous savez comment compiler des programmes à partir de la source, nous vous encourageons à le faire avec cette version. Vous aurez besoin de Sword 1.5.6 avec un support de curl activépour profiter des fonctions d'installation à distance. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-19: Paquetages SuSE 9.0</title>
		<para
>Lespaquetages RPM sont maintenant disponibles pourSuSE 9.0. S'il y a un problème, informez-nous en à <email
>info@bibletime.info</email
>. Merci ! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-16: Nouveau site</title>
		<para
>Le site de BibleTime a été étoffé, ce qui permet une meilleure navigation, un meilleur design et une plus grande rapidité. </para>
		<para
>Si vous avez des problèmes avec les nouvelles pages, n'hésitez pas à nous en tenir informés. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-08-23: BibleTime 1.3</title>
		<para
>La version  1.3 de BibleTime est enfin disponible. BibleTime 1.3 contient beaucoup de nouvelles fonctions, des améliorations "ergonomiques" et des corrections de bugs. La mise à jourvers la version 1.3 est fortement recommandée à tous les utilisateurs. Vous pouvez obtenir le logiciel ici : <ulink url="http://www.bibletime.info/software/download/"
>Téléchargements</ulink
>. Les paquetages binaires seront disponible dans les jours qui viennent. </para>
		<para
>Téléchargez le paquetage bibletime-i18n pour des fonctions étendues. Nous sommes désolés de la longue attente avant cette version. Nous espérons la raccourcir lors des prochaines versions. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>
