<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_screenshots">
<config param="desc" value="News"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Captures écran</title>
	<summary
>Screenshots of BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, screenshots, gallery</keywords>
</head>

<section
><title
>Captures d'écrans de BibleTime 1.5</title>


	<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>La fenêtre principale</title>
				<para
>Voici une session de BibleTime classique. Sur la gauche, le "Bibliothèque" qui permet d'accéder rapidement à tous les modules installés, mais aussi de créer et de mettre à jour vos signets. En dessous, se trouve le "zoom" qui affiche des informations complémentaires sur un mot, ou une partie du texte. Dans cet exemple, le zoom affiche des détails sur le mot grec que la version KJV traduit comme "born" (c'est à dire "Né" - NDT). La partie principale de la fenêtre (appelée "Bureau") permet de consulter les ouvrages tels que les Bibles, les commentaires, les lexiques, et autres livres. Vous verre dans la <ulink url="software_gallery.html"
>galerie</ulink
> comment BibleTime gère les langues étrangères. <ulink url="/images//screenshots/1-large.jpg"
>Grande capture d'écran</ulink
> </para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/screenshots/1.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>La fenre principale</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

	<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Le gestionnaire de Bibliothèque</title>
				<para
>BibleTime permet de télécharger et de gérer automatiquement des ouvrages éléctroniques. Il suffit de définir une source (une selection d'ouvrages situés sur un serveur distant) telle que <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Crosswire</ulink
>), puis vous pouvez transférer des ouvrages de cette source dans votre bibliothèque personnelle afin de les utiliser. Facile, non ? <ulink url="/images//screenshots/3-large.jpg"
>Grande capture d'écran</ulink
> </para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/screenshots/3.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Le gestionnaire de bibliothèque</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

	
	<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>L'outil de recherche</title>
				<para
>BibleTime dispose d'un outil de recherche puissant. On peut choisir entre plusieurs algorithmes de recherche (du simple AND juqu'aux expressions régulières), et même restreindre les recherches à certains type de textes, tels que les notes de bas de page. <ulink url="/images/screenshots/2-large.jpg"
>Grande capture d'écran</ulink
> </para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/screenshots/2.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>L'outil de recherche</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

</section>

</webpage>
