<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_gallery">
<config param="desc" value="Gallery"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Galerie</title>
	<summary
>Gallery of BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, screenshot, gallery</keywords>
</head>

<section
><title
>Galerie</title>
	<para
>Vous pouvez trouver de belles captures d'écrans de BibleTime ici. On peut y voir la qualité de gestion des mécanismes Unicode de QT 3 par <ulink url="http://www.trolltech.com"
>Trolltech</ulink
>. Certaines captures sont vraiment saisissantes.</para>
	<para
>La plupart des captures ont été créées en utilisant la superbe police de caractère Unicode <ulink url="http://home.att.net/~jameskass/CODE2000.ZIP"
>Code2000</ulink
>. Cliquez sur les images de prévisualisation pour voir une version détaillée de chaque capture.</para>

	<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>WLC - mise en forme de l'hébreu</title>
				<para
>Le module <emphasis
>WLC</emphasis
> (acronyme de <emphasis
>Westminster Leningrad Codex</emphasis
>), le meilleur texte de l'Ancien Testament Hébreu disponible. </para>
				<para
>Comme vous pouvez le voir, le texte est mis en forme par BibleTime de droite à gauche. Ceux parmi vous qui lisent l'Hébreu se rendront compte que les Voyelles et les Cantillations (qui peuvent être désactivées) sont affichées correctement. <ulink url="/images/gallery/bhs.png"
>Capture d'écrans</ulink
> </para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/bhs_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>BHS - mise en forme de l'Hébreu</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Peshitta - traduction syrienne primitive</title>
				<para
>Le module <emphasis
>Peshitta</emphasis
> contient un texte primitif Syrien, qui se lit de droite à gauche.</para>
				<para
>QT offre un bon rendu du texte grâce à Code200, l'une des rares polices qui supporte les caractères Syriens. <ulink url="/images/gallery/peshitta.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/peshitta_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Peshitta - traduction syrienne primitive</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>La Bible Arabe</title>
				<para
><emphasis
>AraSVD</emphasis
>: La Bible Arabe. Très bel exemple de mise en forme de droite à gauche d'une écriture complexe  - L'Arabe est probablement l'une des écritures les plus compliquées du monde. Cette capture a été prise après avoir désactivé les retour à la ligne automatisues, ce qui donne un texte plus lisible. <ulink url="/images/gallery/arasvd.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/arasvd_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>La Bible Arabe</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Mise en forme du Chinois</title>
				<para
><emphasis
>ChiGU</emphasis
>: La Bible en Chinois. Depuis QT 3,  BibleTime peut séparer les paragraphes correctement (comme vous le savez peut-être, il n'y a pas d'espaces entre les mots). <ulink url="/images/gallery/chigu.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/chigu_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Mise en forme du Chinois</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Mise en forme du Grec, avec numéros Strong et marques morphologiques</title>
				<para
><emphasis
>IGNT</emphasis
>: Le Nouveau Testament Interlinéaire. Les numéros verts encadrés par les signes "<![CDATA[<
>]]>" sont les numéros Strong, alors que les numéros encadrés par les signes "( )" sont les marques morphologiques. L'un et l'autre peuvent être affichées dans une bulle d'aide à l'aide d'un dictionnaire Strong ou Morphologique défini, comme vous pouvez le voir dans l'exemple. <ulink url="/images/gallery/ignt.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/ignt_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Mise en forme du Grec, avec numéros Strong et marques morphologiques</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Coréen and Thai</title>
				<para
><emphasis
>Kor</emphasis
> et <emphasis
>ThaiKJV</emphasis
>. Le Coréen et le Thai sont de très bons exemples Unicode définis par de nombreux scripts existants. Ils sont affichés dans une vueparallèle dans une fenêtre. La première ligne de texte Thai est d'une taille légèrement inférieure. Il s'agit d'une en-tête de section, et ces dernières peuvent être désactivées en utilisant le menu de la barre d'outil, dans le fenêtre d'affichage. <ulink url="/images/gallery/korthai.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/korthai_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Coréen et Thai</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Bulgare et notes de pied de page</title>
				<para
><emphasis
>Bulgare</emphasis
>: La Bible en Bulgare. Les Bulgares utilisent l'alphabet Cyrillique, également utilisé  dans d'autres langues, telles que le Russe. Vous pouvez remarquer que le texte porte des marques. Il s'agit d'une "note de pied de page". Le menu popup montre comment celles-ci peuvent être activées ou désactivées. <ulink url="/images/gallery/bulgarian.png"
>Large screenshot</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/bulgarian_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Bulgare et notes de pied de page</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Vietnamien and Roumain</title>
				<para
><emphasis
>Viet</emphasis
> et <emphasis
>RomCor</emphasis
>. L'Europe Orientale et L'Asie Orientale main dans la main ! Le Vietnamien et le Roumain ne sont pas proches géographiquement, bien que cette capture les rapproche. <ulink url="/images/gallery/vietromcor.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/vietromcor_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Vietnamien et Roumain</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Esperanto sans numéros de versets et sans retours à la ligne automatiques</title>
				<para
>OUI, Il existe une Bible pour vous qui préférez parler l'Esperanto ! Ce n'est pas un véritable exemple d'Unicode, puisque les caractères sont du type iso 8859-1. Néanmoins, voici ce à quoi ressemble le texte après avoir désactivé les numéros de versets et les retours à la ligne automatiques.<ulink url="/images/gallery/esperanto.png"
>Capture d'écrans</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/esperanto_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Esperanto sans numéros de versets et sans retours à la ligne automatiques</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

<!-- This is the template.

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
></title>
				<para>
				<ulink url="/images/gallery/X_small.jpg"
></ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/X.png" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
></phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

-->

</section>

</webpage>
