<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="contact">
<config param="desc" value="Contact"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Contact</title>
	<summary
>How to contact us</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, contact</keywords>
</head>

<section
><title
>Comment nous contacter</title>
	<formalpara
><title
><ulink url="http://forum.bibletime.info/"
>Le forum d'utilisation de BibleTime</ulink
></title>
	<para
>Voici l'endroit où poser des questions sur BibleTime. Si vous avez des problèmes liés à l'installation ou à l'utilisation de BibleTime, veuillez écrire un message dans le forum, et vous obtiendrez certainement une réponse rapidement. </para>
	<para
>Si vous êtes un utilisateur de BibleTime expérimenté et que vous pouvez y consacrer du temps, veuillez consulter le forum régulièrement et répondre aux questions de personnes moins expérimentées. Ainsi, vous viendriez aussi en aide aux développeurs, qui pourraient se concentrer sur des tâches de développement, plutôt que sur le support utilisateur. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?group_id=954&amp;atid=100954"
>Envoyer un rapport de bogue.</ulink
></title>
	<para
>Si vous trouvez un bogue dans BibleTime, utilisez ce lien pour le signaler afin qu'il soit réparé dans les versions suivantes. Veuillez inclure une description détaillée de votre système et préciser comment les développeurs peuvent reproduire le problème. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=350954&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Envoyer une suggestion de fonction</ulink
></title>
	<para
>Vous avez une idée pour améliorer BibleTime ? Utilisez ce lien pour en avertir les développeurs. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=511478&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Signaler un problème concernant le site internet</ulink
></title>
	<para
>Si vous avez rencontré un problème sur le site web, ou si vous avez des idées pour l'améliorer, veuillez utiliser ce lien pour en informer le webmaster. </para>
	</formalpara>

</section>

</webpage>
