<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software_press">
<config param="desc" value="In the press"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
<title
>Dans la presse</title>
<summary
>BibleTime in the press</summary>
<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, press, in the media, pree coverage</keywords>
</head>

<section
><title
>Dans la presse</title>
<para
>Dans <ulink url="http://dot.kde.org/995302757"
>dot.kde.org</ulink
> Andreas Pour tire la conclusion suivante de son test : </para>

<section>
<para>
	<blockquote>
	<attribution
>Andreas Pour (&copy; 2001 Andreas "Dre" Pour. Tous droits Réservés)</attribution>
	<para
>BibleTime est déjà un cadeau divin pour les utilisateurs de KDE religieux. Il est facilement utilisable même s'il faut du temps pour comprendre certaines fonctions. Je pense que la prochaine version sera encore meilleure, particulièrement en créant une interface d'installation et de configuration de Sword, qui est habituellement une tâche difficile. En outre, mon souhait personnel est l'utilisation de KHTML pour les fonctions de navigation avancées. </para>
	</blockquote>
</para>
</section>

<section>
<para
>Le magazine Allemand "Pfarrer &amp; PC" a testé des logiciels d'Etude Biblique pour Linux, parmi lesquels se trouvaient BibleTime, "Gnomesword" et "Volksbibel 2000". Voici leur conclusions (en Allemand) : </para>

<para>
	<blockquote>
	<attribution
>Pfarrer &amp; PC 2002 (&copy; Pfarrer &amp; PC 2002)</attribution>
	<para lang="de"
>Trotzdem: Alles dran, alles drin - BibleTime ist ein funktional wie optisch gelungenes Bibel-Programm, dem man unter Linux große Verbreitung wünschen darf. Ein wenig bedauerlich ist das copyrightbedingte Fehlen der »großen« zeitgenössischen Bibelübersetzungen. Dafür beschert BibleTime dem Nutzer Einblicke in selten genutzte Übersetzungen und ein gutes Handling griechischer und hebräischer Originaltexte. </para>
	</blockquote>
</para>

<para
>Le test est disponible en ligne ici : <ulink url="http://www.pfarrer-pc.de/magazin/2-02/art02-02-bibli.php"
>www.pfarrer-pc.de</ulink
> </para>
</section>

</section>

</webpage>
