<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="translation">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Traduction</title>
	<summary
>BibleTime translation statistics</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, tramslation, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Aidez-nous à traduire BibleTime dans votre langue</title>
<para
>Voici une partie du développement où l'aide du plus grand nombre est nécessaire. Nous voulons offrir BibleTime dans autant de langues que possible. Les zones suivantes sont ouvertes à vos contributions : <orderedlist numeration="arabic">
	<listitem
><para
>Traduire le site www.bibletime.info.</para
></listitem>
	<listitem
><para
>Traduire l'interface du programme.</para
></listitem>
	<listitem
><para
>Traduire le manuel du programme.</para
></listitem>
</orderedlist>
</para>

<para
>Sur cette page, vous trouverez des statistiques sur l'état d'achèvement des traductions de chaque zone, ainsi que des liens vers les gabarits de traductions utilisables pour créer de nouvelles traductions. Il suffit alors de les télécharger, de les traduire et de les renvoyer à <email
>info@bibletime.info</email
>. Sivous n'êtes pas satisfaits de l'état d'avancement de la traduction de votre langue, vous pouvez télécherger le fichier, le modifier, et le renvoyer. Dans les deux cas, nous nous engageons à intégrer votre travail au plus vite. </para>

<para
>Pour le processus de traduction, nous recommandons <ulink url="http://i18n.kde.org/tools/kbabel/"
>KBabel</ulink
>, qui a de nombreuses possibilités et qui aide beaucoup le travail de traduction. </para>
</section>


<section
><title
>Traduire le site www.bibletime.info.</title>
<para
>Si une traduction du site n'existe pas pour votre langue, vous pouvez télécharger et traduire le <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/handbook.pot?rev=HEAD"
> gabarit de traduction du site</ulink
>. Si vous désirez mettre à jour une traduction existante, utilisez les liens dans la table ci-dessous pour télécharger le fichier correspondant. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/website_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Traduire l'interface du programme.</title>
<para
>Si une traduction de l'interface n'existe pas pour votre langue, vous pouvez télécharger et traduire le <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/handbook.pot?rev=HEAD"
> gabarit de traduction de l'interface</ulink
>. Si vous désirez mettre à jour une traduction existante, utilisez les liens dans la table ci-dessous pour télécharger le fichier correspondant. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/messages_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Traduire le manuel du programme.</title>
<para
>Si une traduction du manuel n'existe pas pour votre langue, vous pouvez télécharger et traduire le <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/handbook.pot?rev=HEAD"
> gabarit de traduction du manuel</ulink
>. Si vous désirez mettre à jour une traduction existante, utilisez les liens dans la table ci-dessous pour télécharger le fichier correspondant. </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/handbook_stats.pl"
></ssi>
</section>

</webpage>
