<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY translation SYSTEM "translation.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="development_join">
<config param="desc" value="Join us"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Присоединяйтесь к нам</title>
	<summary
>BibleTime's development</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, development team, join</keywords>
</head>

<section
><title
>Станьте участником команды BibleTime</title>
<para
>Мы рады всем, кто помогает нам улучшать программу BibleTime, ее документацию и переводы на другие языки. </para>

<section
><title
>Первые шаги...</title>
<para
>Каждому члену команды необходимо сделать следующее: </para>
<para>
	<orderedlist>
		<listitem>
			<para
>Если вы еще не зарегистрировались на сайте SourceForge, то сейчас самое время это сделать. Да к тому же, это бесплатно. Нам необходимо ваше имя, чтобы принять вас в ряды наших членов, чтобы давать вам задания, и т.д. </para>
		</listitem>

		<listitem>
			<para
>Подпишитесь на рассылку для разработчиков BibleTime. Все разработчики читают эту рассылку, чтобы быть в курсе происходящего в мире BibleTime. </para>
		</listitem>

		<listitem>
			<para
>Загрузите версию BibleTime, которая находится в стадии разработки и установите ее. Если не знаете как это сделать или вам нужна помощь, задайте вопрос в рассылке для разработчиков или загляните в раздел документации. </para>
		</listitem>
	</orderedlist>
</para>
</section>

<section
><title
>Последующие шаги для программистов...</title>
<para>
	<orderedlist>
		<listitem>
			<para
>Пройдите обучающие программы, которые входят в состав Qt 3 и KDE 3, чтобы привыкнуть к программированию в среде, которую использует BibleTime. </para>
		</listitem>
		<listitem>
			<para
>Если не знаете чем заняться не стесняйтесь спросить на рассылке, какие есть задачи. Не забудьте упомянуть уровень сложности, на которую вы рассчитываете. </para>
		</listitem>
	</orderedlist>
</para>
</section>

<section
><title
>Последующие шаги для авторов документации...</title>
<para>
	<orderedlist>
		<listitem>
			<para
>Прочитайте уже существующую документацию на английском языке. Вы найдете ее в каталоге docs/, который находится в каталоге bibletime cvs. </para>
		</listitem>
		<listitem>
			<para
>Документация сохранена в файлах docbook в подкаталоге unicode каждой части документации (руководство (handbook), "Как изучать Библию" (Bible study howto), установка (installation), диалоги помощи (helpdialog)). Пожалуйста, не редактируйте непосредственно HTML-файлы, потому что они создаются из docbook-файлов. Файлы переводов также создаются из данных docbook.  </para>
		</listitem>
	</orderedlist>
</para>
</section>


<section
><title
>Последующие шаги для переводчиков...</title>
<para>
	<orderedlist>
		<listitem>
			<para
>Взгляните на страницы интернационализации проекта KDE. Они расположены на: <ulink url="http://i18n.kde.org/"
>i18n.kde.org</ulink
> </para>
		</listitem>
		<listitem>
			<para
>Установите программу KBabel, если она ещё не установлена на вашей системе. Это очень поможет вам в процессе перевода.  </para>
		</listitem>
		<listitem>
			<para
>Прочтите страницу о <olink targetdocent="translation"
>переводе BibleTime</olink
>. </para>
		</listitem>
	</orderedlist>
</para>
</section>

</section>

</webpage>
