<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_intro_page SYSTEM "software_intro.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="contact">
<config param="desc" value="Contact"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Контакт</title>
	<summary
>How to contact us</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, contact</keywords>
</head>

<section
><title
>Как с нами связаться</title>
	<formalpara
><title
><ulink url="http://forum.bibletime.info/"
>Форум пользователей BibleTime</ulink
></title>
	<para
>Здесь вы можете задать вопросы о BibleTime. Если у вас есть трудности с установкой и/или использованием BibleTime поместите сообщение в форуме и, возможно через какое-то время, вы получите ответ. </para>
	<para
>Если вы опытный пользователь BibleTime и у вас есть свободное время, пожалуйста, посматривайте регулярно форум и отвечайте на вопросы людей, которые имеют меньше опыта чем вы. Этим вы также поможете разработчикам сконцентрироваться на работе по развитию программы вместо поддержки пользователей. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?group_id=954&amp;atid=100954"
>Послать отчёт об ошибке</ulink
></title>
	<para
>Если вы обнаружили ошибку в BibleTime, используйте эту ссылку, чтобы сообщить о ней; тогда она может быть устранена в следующих версиях. Пожалуйста, включите подробное описание ваших действий и того, как разработчики могут воспроизвести эту ошибку. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=350954&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Послать предложение о нужной функции</ulink
></title>
	<para
>Если у вас есть идеи о том, как улучшить BibleTime, пожалуйста, используйте эту ссылку, чтобы рассказать об этом разработчикам. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
><ulink url="http://sourceforge.net/tracker/?atid=511478&amp;group_id=954&amp;func=browse"
>Сообщить о проблеме с сайтом</ulink
></title>
	<para
>Если вы столкнулись с проблемой в использовании сайта или имеете предложения о том, как он может быть улучшен, пожалуйста, используйте эту ссылку, чтобы рассказать об этому веб-мастеру. </para>
	</formalpara>

</section>

</webpage>
