<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_gallery">
<config param="desc" value="Gallery"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Галерея</title>
	<summary
>Gallery of BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, screenshot, gallery</keywords>
</head>

<section
><title
>Галерея</title>

	<para
>Эта страница ссылается на BibleTime 1.2 и нуждается в обновлении в ближайшее время, так как качество отображения было немного улучшено за это время.</para>

	<para
>Здесь вы сможете найти некоторые красивые скриншоты (screenshots) BibleTime, каждый из которых показывает один или два текстовых модуля. Они демонстрируют мощь механизма поддержки Unicode в QT 3 от <ulink url="http://www.trolltech.com"
>Trolltech</ulink
>. Некоторые из них действительно впечатляют. </para>
	<para
>Большинство скриншотов были сделаны с использованием превосходного <ulink url="http://home.att.net/~jameskass/CODE2000.ZIP"
>Code2000</ulink
> шрифта Unicode. Щелкните на картинке предварительного просмотра, чтобы увидеть большую, со многими деталями версию каждого скриншота. </para>

	<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>BHS - отображение еврейского</title>
				<para
><emphasis
>BHS</emphasis
> (сокращение от <emphasis
>Biblia Hebraica Stuttgartensia</emphasis
>), лучший доступный текст Ветхого Завета на еврейском языке.</para>
				<para
>Как вы можете видеть, BibleTime отображает текст корректно справа налево. Те из вас, кто могут читать по еврейски обратят внимание, что черты гласных и знаки кантиляции (Cantillation Marks)отображаются правильно. Вы можете включать и выключать и то, и другое.<ulink url="/images/gallery/bhs.png"
>Большой скриншот</ulink
> </para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/bhs_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>BHS - отображение еврейского</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Пешитта (Peshitta) - ранний сирийский перевод</title>
				<para
><emphasis
>Пешитта (Peshitta)</emphasis
> содержит ранний сирийский текст, идущий справа налево. </para>
				<para
>QT отображает этот текст очень красиво с помощью шрифта Code2000, которые один из немногих шрифтов, которые поддерживают сирийские буквы. <ulink url="/images/gallery/peshitta.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/peshitta_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Пешитта (Peshitta) - ранний сирийский перевод</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Арабская Библия</title>
				<para
><emphasis
>AraSVD</emphasis
>: Арабская Библия. Очень хороший пример отображения справа налево сложного алфавита - арабский язык, вероятно, язык с самым сложным алфавитом в мире. Этот скриншот был сделан после того, как перенос по строкам был отключён, чтобы представить более читаемое изображение текста. <ulink url="/images/gallery/arasvd.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/arasvd_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Арабская Библия</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Отображение китайского языка</title>
				<para
><emphasis
>ChiGU</emphasis
>: Китайский текст Библии. Начиная с 3й версии QT BibleTime может корректно разрывать параграфы (вы вероятно знаете что, там нет пробелов между словами). <ulink url="/images/gallery/chigu.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/chigu_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Отображение китайского языка</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Отображение греческого с номерами Стронга и морфологическими тегами</title>
				<para
><emphasis
>IGNT</emphasis
>: Греческий Новый Завет (The Interlinear Greek New Testament). Зелёные цифры в "<![CDATA[<
>]]>" скобках - номера Стронга, тогда как цифры в "( )" скобках являются морфологическими тегами. И те, и другие могут включаться в панели инструментов используя выбранный заранее словарь Стронга и морфологический словарь, как вы можете видеть в примере. <ulink url="/images/gallery/ignt.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/ignt_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Отображение греческого с номерами Стронга и морфологическими тегами</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Корейский и тайский</title>
				<para
><emphasis
>Kor</emphasis
> и <emphasis
>ThaiKJV</emphasis
>. Корейский и тайский очень хороши для примера того, чтобы показать что большинство алфавитов уже перекрыто с помощью Unicode. Они отображаются в параллельном просмотре в одном окне. Первая линия тайского текста имеет немного меньший размер букв. Это заголовок, и он может быть включен и выключен с помощью первой кнопки на панели инструментов окна. <ulink url="/images/gallery/korthai.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/korthai_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Корейский и тайский</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Болгарский и сноски</title>
				<para
><emphasis
>Bulgarian</emphasis
>: Библия на болгарском языке. Болгарский использует кириллический алфавит, который также используется в других языках, например - русском.Обратите внимание на помеченный текст - это "сноски". Всплывающее меню показывает как они могут быть включены и выключены. <ulink url="/images/gallery/bulgarian.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/bulgarian_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Болгарский и сноски</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Вьетнамский и румынский</title>
				<para
><emphasis
>Viet</emphasis
> и <emphasis
>RomCor</emphasis
>. Восточная Европа встретилась с Восточной Азией! Вьетнамцы и румыны не соединены географически, хотя они выглядят довольно схоже на этом скриншоте. <ulink url="/images/gallery/vietromcor.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/vietromcor_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Вьетнамский и румынский</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
>Эсперанто без номеров стихов и переносов строк</title>
				<para
>ДА, это Библия для тех из вас, кто предпочитает говорить на Эсперанто. Это не совсем пример Unicode, потому что изображённые буквы взяты из кодировки iso 8859-1. Но это показывает как выглядит текст после того, как отключено отображение номеров стихов и переносов строк. <ulink url="/images/gallery/esperanto.png"
>Большой скриншот</ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/esperanto_small.jpg" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
>Эсперанто без номеров стихов и переносов строк</phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

<!-- This is the template.

		<mediaobject>
		<caption>
			<formalpara
><title
></title>
				<para>
				<ulink url="/images/gallery/X_small.jpg"
></ulink
></para>
			</formalpara>
		</caption>
		<imageobject>
			<imagedata fileref="/images/gallery/X.png" format="JPG"/>
		</imageobject>
		<textobject>
			<phrase
></phrase>
		</textobject>
	</mediaobject>

-->

</section>

</webpage>
