<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"/>
<config param="rcsdate" value="$Date$"/>
<head>
<title
>Программы</title>
<summary
>Introduction</summary>
<keywords
>BibleTime, Jesus, God, Bible study, Crosswire, Sword</keywords>
</head>

<section
><title
>Проект BibleTime приветствует вас!</title>
<para
> BibleTime это программа для изучения Библии под Линукс. Она основана на <ulink url="http://www.kde.org/"
>K Desktop Environment</ulink
> и использует программные библиотеки <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> для работы с текстами Библии, комментариями, словарями и книгами  to work with Bible texts, commentaries, dictionaries and books предоставленными <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Библейским Обществом Crosswire</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Новости о BibleTime</title>
	<formalpara
><title
>2004-01-16: Debian packages available</title>
		<para
> <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime"
>Debian packages of BibleTime 1.4</ulink
> are available now in Debian Unstable. Be sure to get the <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime-i18n"
>bibletime-i18n package</ulink
>, too. Kudos to our Debian packager Daniel Glassey for his work! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2004-01-11: New translation effort</title>
		<para
> First of all we want to wish all of you a truly happy and blessed new year. </para>
		<para
> As you probably already noticed, there is a new page online called <ulink url="translation.shtml"
>&quot;Translation&quot;</ulink
>. This page gives an introduction into how you can help with the translation of the different areas of the BibleTime project, and offers detailed statistics on the completeness of the existing languages. Be sure to check it out. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-29: BibleTime 1.4</title>
		<para
> Новая версия BibleTime 1.4 уже доступна для загрузки. 1.4 в сравнении с версией 1.3 содержит новый мастер SwordSetup для настройки Sword и установки модулей с локальных дисков или из интернет. С помощью SwordSetup можно также удалять модули с диска. 1.4 также содержит множество исправлений. BibleTime 1.4 уже доступна на нашей странице загрузки. </para>
		<para
> Вам нужен Sword 1.5.7 с поддержкой curl, чтобы использовать функции удалённой установки. Бинарные пакеты для самых распространённых дистрибутивов Линукс, которые мы предлагаем должны сразу работать. </para>
		<para
> Если у вы столкнётесь с трудностями при установке BibleTime или у вас возникнут проблемы при использовании - пожалуйста, заполните отчёт об ошибке. Нам нужен ваш отчёт, чтобы улучшить BibleTime.  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-03: BibleTime 1.4beta1</title>
		<para
> Первая тестовая версия ожидаемого BibleTime 1.4 была сегодня представлена. Новое по сравнению с 1.3 то, что появился новый мастер SwordSetup, который делает Sword и настойку модулей более дружелюбной. Используя этот мастер вы теперь можете настроить файлы конфигурации Sword, установить модули из интернета или с локальных дисков (например CD), а также удалить модули из своей системы. Этот бета-релиз также содержит некоторые важные исправления.  </para>
		<para
> Этот релиз 1.4beta1 release предназначен только для тестирования, поэтому мы не предлагаем бинарные пакеты. Если вы знаете как компилировать программы из исходных кодов If you know how to compile programs from source code we мы хотим подбодрить вас попробовать этот бета1-релиз. Вам понадобится Sword 1.5.6 с поддержкой curl, чтобы использовать функцию удалённой установки.  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-19: пакеты для SuSE 9.0</title>
		<para
> Теперь доступны RPM-пакеты для SuSE 9.0. Сообщайте о любых проблемах на info@bibletime.info. Спасибо!  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-16: Новые веб-страницы</title>
		<para
> У BibleTime теперь новые страницы с улучшенной навигацией, улучшенным дизайном и ускоренной загрузкой страниц.  </para>
		<para
> Если вы столкнётесь с любыми проблемами с новыми страницами, пожалуйста, дайте нам знать!  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-08-23: BibleTime 1.3</title>
		<para
> Наконец-то вышла версия BibleTime 1.3. BibleTime 1.3 содержит множество новых возможностей, улучшения пользовательского интерфейса и исправления ошибок. Обновление до версии 1.3 настоятельно рекомендуется для всех пользователей. Вы можете получить программу здесь:  <ulink url="http://www.bibletime.info/software/download/"
>Загрузить</ulink
>. Бинарные пакеты будут доступны через пару дней.  </para>
		<para
> Возьмите пакеты bibletime и bibletime-i18n для полной функциональности. Приносим извинения за столь долгое ожидание выхода релиза, мы надеемся сократить время выхода следующего релиза. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>

