<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="software_links">
<config param="desc" value="Link collection"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Ссылки</title>
	<summary
>Link collection of good sites</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, links</keywords>
</head>


<section
><title
>Список важных христианских страниц</title>
<para
>Есть множество других христианских страниц во всемирной паутине. Одни более важные, другие - менее. Мы собрали список страниц, которые на наш взгляд важны. </para>

<para
>Так как мы не авторы этих страниц, то не несём ответственности за их содержимое мы явно отделяем себя от содержимого этих страниц! Это необходимо потому, что немецкие законы говорят, что вы несёте ответственность за содержимое ссылок с ваших страниц, если явно не отделяете себя от этих страниц.  </para>

	<section
><title
>Основные христианские страницы</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibletechnologies.net/"
>Группа Bible Technologies</ulink
>.</title>
			<para
>Домашняя страница нового общего формата обмена текстами OSIS, который, надеемся, будет использован многими Библейскими обществами и издателями по всему миру.  </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Библейское Общество CrossWire</ulink
>.</title>
			<para
>Библейское Общество Crosswire одна из немногих христианских организаций во всём мире, которая предоставляет всё, что она делает совершенно бесплатно! Crosswire поддерживает проект Sword, проект KJV2003 и несколько других, замечательных проектов.  </para>
		</formalpara>
	</section>

	<section
><title
>Библейские программы для Линукс</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://gnomesword.sf.net/"
>Gnomesword</ulink
>.</title>
			<para
>"Gnomesword" - это оболочка для Sword, которая использует Gnome. Действительно хорошая программа. Стоит её посмотреть!  </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Библейские программы для Windows</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibleworks.com/"
>BibleWorks</ulink
>.</title>
			<para
>"BibleWorks" одна из лучших программ для изучения Библии для Windows! Очень хорошая, но также и очень дорогая. Будет полезна только для учёных, изучающих Библию.  </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.bibleworkshop.com/"
>BibleWorkshop</ulink
>.</title>
			<para
>"Bible Workshop" - это мощная, коммерческая программа под Windows для изучения Библии. Доступные языки: английский, немецкий и французский. Есть возможность расширять "Bible Workshop" используя текстовые библиотеки, которые можно купить. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.logos.com/"
>Logos</ulink
>.</title>
			<para
>"Logos" - это одна из лучших программ для изучения Библии под Windows. Вы можете купить множество текстов, чтобы расширить её.  </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.onlinebible.org/"
>OnlineBible</ulink
>.</title>
			<para
>"Online Bible" это мощная программ для изучения Библии под Windows. </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword для Windows</ulink
>.</title>
			<para
>Это Windows-программа для изучения Библии, сделанная командой Sword! Sword поддерживается Библейским Обществом Crosswire.  </para>
		</formalpara>

		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.volksbibel.de/"
>Volksbibel</ulink
>.</title>
			<para
>"Volksbibel 2000.2" - это немецкая программа для изучения Библии, основанная на метакартах (metacard). Работает под Windows, Linux и Mac. Несмотря на то, что она имеет не так много текстов ка другие программные пакеты, в ней есть некоторые классные штучки, вроде основной поддержки карт (basic map support). Если вы немец - попробуйте её!  </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Библейский программы для Mac</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.macsword.com/"
>MacSword для OS X</ulink
>.</title>
			<para
>"MacSword"- это новая программа для изучения Библии для новой системы Macintosh OS X. Скриншоты выглядят очень обещающе!  </para>
		</formalpara>
	</section>


	<section
><title
>Инструменты для разработки</title>
		<formalpara
><title
><ulink url="http://www.sourceforge.net/"
>SourceForge</ulink
>.</title>
			<para
>SourceForge предоставляет нам инструмент для разработки BibleTime, благодаря чему многие члены команды могут работать одновременно! Мы экономим множество времени и денег, используя их сервис.  </para>
		</formalpara>
	</section>

</section>

</webpage>
