<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
<!ENTITY software_about SYSTEM "software_about.xml" NDATA XML>
<!ENTITY development_team SYSTEM "development_team.xml" NDATA XML>
]>

<webpage id="software">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Программы</title>
	<summary
>Welcome to BibleTime</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Проект BibleTime приветствует вас!</title>
<para
>BibleTime это программа для изучения Библии под Линукс. Она основана на <ulink url="http://www.kde.org/"
>K Desktop Environment</ulink
> и использует программные библиотеки <ulink url="http://www.crosswire.org/sword/"
>Sword</ulink
> для работы с текстами Библии, комментариями, словарями и книгами предоставленными <ulink url="http://www.crosswire.org/"
>Библейским Обществом Crosswire</ulink
>. </para>
</section>

<section
><title
>Новости о BibleTime</title>
	
	<formalpara
><title
>2005-01-24: Bible software Survey</title>
		<para
>Bible Software vendors from around the globe are jointly sponsoring a cooperative User Survey to glean from Bible Software Users worldwide their needs, requests, and dreams. We'd be glad if you could take the survey here: <ulink url="http://www.surveymonkey.com/s.asp?u=91866814127"
>Bible software survey</ulink
> </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-12-23: Status update</title>
		<para
>The BibleTime project is still alive and development is almost finished for the next version, BibleTime 1.5. This version will contain major user interface improvements which will make it simpler to use than any other version before. We hope to release version 1.5 in the first three months of the next year. </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2004-05-25: Documentation author(s) needed</title>
		<para
>The BibleTime team is in urgent need of one or more volunteers who want to work on the documentation. The handbook is outdated and needs a major update before the next version of BibleTime can be released. If you have some free time and know how to work with docbook files (or are ready to learn it), plase contact us at <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-02-09: BibleTime 1.4.1 для Mac OS X</title>
		<para
>В списке разработки BibleTime <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
> Даниель Гласси (Daniel Glassey) написал</ulink
>, что теперь есть BibleTime для Mac OSX. Чтобы запустить BibleTime на Маке, пожалуйста, придерживайтесь инструкций из <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005163.html"
>this eMail</ulink
> and <ulink url="http://www.crosswire.org/pipermail/bt-devel/2004-February/005181.html"
>этого eMail</ulink
>. Пожалуйста, сообщайте о проблемах или успехах на <email
>info@bibletime.info</email
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-29: BibleTime 1.4.1</title>
		<para
>Сегодня выпущен релиз BibleTime 1.4.1. Самым важным изменением в версии1.4.1 является обновленный перевод и исправление ошибок, особенно в диалоге установки Sword. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-26: Online форум пользователей</title>
		<para
>Мы рады представить форум для пользователей BibleTime. Если вам нужна помощь - задвайте, пожалуйста, все ваши вопросы там.Мы также очень ценим все предложения и отзывы в форуме.Адрес такой: <ulink url="http://www.crosswire.org/forums"
>http://www.crosswire.org/forums</ulink
>. </para>
	</formalpara>
	
	<formalpara
><title
>2004-01-16: Готовы пакеты для Debian</title>
		<para
><ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime"
>Debian-пакеты BibleTime 1.4</ulink
> находятся сейчас в Debian Unstable (нестабильный). Также проверьте, чтобы у вас был <ulink url="http://packages.debian.org/unstable/kde/bibletime-i18n"
>пакет bibletime-i18n</ulink
>. Kudos нашему Debian-упаковщику Даниэлю Гласси (Daniel Glassey) за эту работу! </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2004-01-11: Новые усилия в области переводов</title>
		<para
>Прежде всего мы хотим пожелать всем вам действительно счастливого и благословенного нового года.  </para>
		<para
>Как вы уже вероятно заметили, появилась новая страница, которая называется <ulink url="translation.shtml"
>&quot;Переводы&quot;</ulink
>. Эта страница рассказывает о том, как вы можете помочь с переводом разных областей проекта BibleTime, и предлагает подробную статистику завершённости существующих переводов. Обязательно загляните туда.  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-29: BibleTime 1.4</title>
		<para
>Новая версия BibleTime 1.4 уже доступна для загрузки. 1.4 в сравнении с версией 1.3 содержит новый мастер SwordSetup для настройки Sword и установки модулей с локальных дисков или из интернет. С помощью SwordSetup можно также удалять модули с диска. 1.4 также содержит множество исправлений. BibleTime 1.4 уже доступна на нашей странице загрузки. </para>
		<para
>Вам нужен Sword 1.5.7 с поддержкой curl, чтобы использовать функции удалённой установки. Бинарные пакеты для самых распространённых дистрибутивов Линукс, которые мы предлагаем должны сразу работать. </para>
		<para
>Если у вы столкнётесь с трудностями при установке BibleTime или у вас возникнут проблемы при использовании - пожалуйста, заполните отчёт об ошибке. Нам нужен ваш отчёт, чтобы улучшить BibleTime.  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-12-03: BibleTime 1.4beta1</title>
		<para
>Первая тестовая версия ожидаемого BibleTime 1.4 была сегодня представлена. Новое по сравнению с 1.3 то, что появился новый мастер SwordSetup, который делает Sword и настойку модулей более дружелюбной. Используя этот мастер вы теперь можете настроить файлы конфигурации Sword, установить модули из интернета или с локальных дисков (например CD), а также удалить модули из своей системы. Этот бета-релиз также содержит некоторые важные исправления.  </para>
		<para
>Этот релиз 1.4beta1 release предназначен только для тестирования, поэтому мы не предлагаем бинарные пакеты. Если вы знаете как компилировать программы из исходных кодов If you know how to compile programs from source code we мы хотим подбодрить вас попробовать этот бета1-релиз. Вам понадобится Sword 1.5.6 с поддержкой curl, чтобы использовать функцию удалённой установки.  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-19: пакеты для SuSE 9.0</title>
		<para
>Теперь доступны RPM-пакеты для SuSE 9.0. Сообщайте о любых проблемах на info@bibletime.info. Спасибо!  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-10-16: Новые веб-страницы</title>
		<para
>У BibleTime теперь новые страницы с улучшенной навигацией, улучшенным дизайном и ускоренной загрузкой страниц.  </para>
		<para
>Если вы столкнётесь с любыми проблемами с новыми страницами, пожалуйста, дайте нам знать!  </para>
	</formalpara>

	<formalpara
><title
>2003-08-23: BibleTime 1.3</title>
		<para
>Наконец-то вышла версия BibleTime 1.3. BibleTime 1.3 содержит множество новых возможностей, улучшения пользовательского интерфейса и исправления ошибок. Обновление до версии 1.3 настоятельно рекомендуется для всех пользователей. Вы можете получить программу здесь:  <ulink url="http://www.bibletime.info/software/download/"
>Загрузить</ulink
>. Бинарные пакеты будут доступны через пару дней.  </para>
		<para
>Возьмите пакеты bibletime и bibletime-i18n для полной функциональности. Приносим извинения за столь долгое ожидание выхода релиза, мы надеемся сократить время выхода следующего релиза. </para>
	</formalpara>
</section>

</webpage>
