<!DOCTYPE webpage SYSTEM "../schema/dtd/website.dtd" [
<!NOTATION XML SYSTEM "xml">
]>

<webpage id="translation">
<config param="desc" value="Software page"
></config>
<config param="rcsdate" value="$Date$"
></config>
<head>
	<title
>Перевод</title>
	<summary
>BibleTime translation statistics</summary>
	<keywords
>BibleTime, Linux, Software, biblestudy, bible study, KDE, God, Religion, Bible, devotional, crosswire, sword, tramslation, webpage</keywords>
</head>

<section
><title
>Помогите перевести BibleTime на ваш язык</title>
<para
>Это та часть разработки программ, в которой помощь многих отдельных личностей очень нужна. Наше желание в том, чтобы предложить пользователям BibleTime на как можно большем количестве языков. Эти области открыты для ваших вкладов: <orderedlist numeration="arabic">
	<listitem
><para
>Перевести сайт www.bibletime.info.</para
></listitem>
	<listitem
><para
>Перевести Интерфейс пользователя (UI) программы.</para
></listitem>
	<listitem
><para
>Перевести руководство к программе.</para
></listitem>
</orderedlist>
</para>

<para
>На этой странице вы сможете найти статистику завершённости существующих переводов для каждой из областей, также как и ссылки на шаблоны для перевода, которые вы можете использовать, чтобы начать делать перевод, которого ещё нет. Если перевод на ваш язык ещё не существует, просто загрузите шаблоны, переведите их и отошлите нам на <email
>info@bibletime.info</email
>. Если вы неудовлетворены состоянием перевода на ваш язык, то можете прямо загрузить соответствующий файл, обновить перевод и отослать его нам. В любом случае мы постараемся внедрить вашу работу в проект как можно скорее.  </para>

<para
>Для процесса перевода мы рекомендуем, чтобы вы использовали замечательную и зрелую программу <ulink url="http://i18n.kde.org/tools/kbabel/"
>KBabel</ulink
>. Она имеет множество расширенных возможностей и будет огромной помощью.  </para>
</section>


<section
><title
>Первести сайт www.bibletime.info.</title>
<para
>Если перевод сайта на ваш язык ещё не существует, то вы можете загрузить и перевести <ulink url="/en/pot/full.pot"
>Шаблон для перевода сайта</ulink
>. Если вы хотите обновить существующий перевод, то используйте ссылки в таблице снизу, чтобы загрузить соответствующий файл.  </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/website_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Перевести Интерфейс пользователя (UI) программы.</title>
<para
>Если перевод Интерфейса Пользователя на ваш язык ещё не существует, то вы можете загрузить и перевести <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/messages.pot?rev=HEAD"
> Шаблон для перевода Интерфейса Пользователя</ulink
>. Если вы хотите обновить существующий перевод, то используйте ссылки в таблице снизу, чтобы загрузить соответствующий файл.  </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/messages_stats.pl"
></ssi>
</section>

<section
><title
>Перевести руководство к программе.</title>
<para
>Если перевод Руководства на ваш язык ещё не существует, то вы можете загрузить и перевести <ulink url="http://cvs.sourceforge.net/viewcvs.py/*checkout*/bibletime/bibletime/pot/handbook.pot?rev=HEAD"
> Шаблон для перевода руководства</ulink
>. Если вы хотите обновить существующий перевод, то используйте ссылки в таблице снизу, чтобы загрузить соответствующий файл.  </para>
	<ssi mode="exec" cgi="/postats/handbook_stats.pl"
></ssi>
</section>

</webpage>
